因為疫情，由空姐變成每天口爆10次的風塵女子 (1)

第一章 頻臨失業

我本來是一個空姐，由大學畢業起做了三年，平常嗜好最鍾意在IG打卡，疫情前，基本上我每個月都飛三至四次，大家每天都見到我IG在世界各地灑命的照片。
雖然如此，我還是一個有計劃的人，每次出差我都會帶一大堆水貨回來賣，歐洲名牌手袋、韓國護膚品等有得賺我都會做，加上我外貌娟好，經常有男仔約我出街，所以外出消費也多數不需自己比，所以三年來都儲到五十零萬。

我一直以來都深信物業是最穩陣的投資，奈何首期太大一直未能成事，直到去年十月，林鄭推出800萬以下九成按揭計劃，我就馬上買了一個300尺，價值450萬的單位，首期45萬，我剛剛夠錢比，加埋父母借的十萬元，用來比印花稅。每個月大約供比1萬4千，我依然和父母住，所以層樓租出去可以收番一萬，我只需要付四千元和一千元管理費，總算應付得來。

可惜，好景只過了三個月。2020年二月開始，疫情開始爆發，我的生活也開始迎來180度的轉變，由好多人羨慕的生活變成連吃飯都無錢的廢青。從二月開始，我只曾飛過三次，雖然每月依然還有航空公司的幾千元底薪，但供樓和給兩千元家用後，根本沒有什麼錢剩下來。曾經以為可以帶給我安穩收入的物業變成我現在最大的負擔。要是當初政府沒有推出這個九成按揭計劃，我就不用落低如此困境，宜家垃圾政府給的保就業計劃也只是幫雇主，完全沒有幫過基層。更慘的是我還欠下十萬元卡數，點解會無端端差人甘多錢？

是這樣的，一月底飛意大利時，我幫買開水貨的熟客墊支買了幾個新出的名牌手袋，想著一買一賣就可以賺到三萬元酬勞，點知可能個客自己生意收疫情影響，回來之後竟然音訊全無，連電話都改埋。加上這幾個月沒有大陸人來，基本上名牌手袋賣去二手店都唔值錢，我只好Keep住D袋，然後卡數就只夠還Min Pay，結果都四月時，我的卡數已經變成近十萬元。
我有試過找工作，但對於沒有其它工作經驗的我又談何容易？

要幫口pm

加甜，要好多甜

物業出租要 5 成按揭。dllm

大把人唔跟規矩
依家個制度係懲罰守規矩嘅人

lm

開頭唔錯

無錯，大部分出租的人，申請按揭時都同銀行講自住。銀行有生意做，唔會理，得HKMA睇得緊。

第二章 奇怪的面試

對一個除了空姐工作就沒有其它工作經驗的人來說，最容易找的工本來應該是Sales或者餐廳的工作，想當年Year 1暑假時去了澳洲Working Holiday也是找這類型的工作。不過疫情底下，大部分商店和餐廳，員工仲多過顧客，根本好難找到這些工作，本來有一間餐廳願意比我Part Time做Waiter，時薪$40，點知做左幾日，三月底時PK政府又推出限聚令，餐廳入座率不可以超過一半，餐廳唔需要甘多員工，經驗最少的我好自然就被老闆炒了，結果幾日賺得千幾，剛剛好夠還十萬元卡數的Min Pay。

之後在網上申請了幾百份工作後，四月初時終於有兩間表示有Interview，第一間是美容院，我美容技術都唔錯，應該有機會；第二間是無需要太多工作經驗的Marketing工作。第二日我上午首先去美容院工作，在尖沙咀一座舊式大廈的五樓，去到門口時發現連門牌都沒有，我都覺得有點奇怪。正在猶豫之際，有個男人開門叫：「你係唔係，Marvis？」我心裡想既然來到，便即管試試。

入到去美容院之後，呢個叫大頭的男人安排左我在一間房裡面座，然後就開始講解工作性質，大頭：「我地呢度就做美容，有女顧客也有男顧客，除了美容，都會提供埋面部按摩。人工就每個服務每小時就分番$70給你。」

我問：「甘少？」

大頭：「剛剛講的是基本服務，賺不了什麼錢，如果想賺多D，有D服務可以賺多幾百，例如身體按摩。」

我：「但我唔識幫人按摩喎！」

大頭：「唔緊要，其實技術不是最重要....男人最睇的是外表和....」

我馬上一驚，「下！來美容的不是女人嗎？為何要和男人按摩，我一個女仔好危險喎！」

大頭：「讓我講白點。來這裡的差唔多全部都是要按摩的男人，每小時按摩$300，我地分$120給你，如果想賺多點，就提供埋Happy Ending，小費$300，我地會分$200給你！」

我大驚，莫非這就是傳說中的「邪骨」，唔係內地女仔先會做架咩....

大頭見我反應有點遲疑，就繼續說：「一小時你就可以賺到$320，有D顧客仲會額外比小費你，而且唔需要解甲...即係除衣服，至需要用手幫D客出火就可以，其實都唔會蝕底，以你的外表，一天起碼五個客，好好搵架...」

甘咪即係要幫人「打飛機」，我打斷了大頭的說話，我係唔會做的，然後就衝了出這個單位。痴撚線，為何我會來了這些地方見工。冷靜過後，下午我去了旺角一座商業大廈見另外一份Marketing的工。

上到去之後，這裡的員工都是穿西裝，目測都有幾十人，應該正常好多。沒多久，有位職員就帶我去登記，然後就同我介紹公司，呢間公司其實是賣教育課程，呢位職員話疫情底下其實好多人有時間讀書，所以公司沒有受到影響，反而生意更好，仲話呢份工無需要工作經驗，不過要參加公司會的銷售技巧培訓，費用為$10,000。

我問個職員：「即係未出糧就要比錢？」

職員：「呢個唔係比錢，係投資，投資一萬，之後每個月就有機會月入十幾萬，你睇下個邊個幾個同事，年紀同你差唔多，個個已經買左幾層樓....」

頂，原來是傳銷，之前見過朋友D朋友中過計，我就絕對唔會受騙。不過要逃離呢度都唔容易，結果我又扮病、由話無錢，先可以成功在聽了「成功人士」四小時的分享會後，逃離了呢間公司。

出到去天已經黑了，原來已經晚上十時，又浪費了一天，好灰丫，點解一個大學畢業的人都甘難搵工。幾個月前的日子，我應該還是無憂無慮地在外國High Tea，Shopping。手機突然間一響，我以為有工叫我去Interview，突然有點希望，點知解鎖後，原來是收到信用卡到期付款的通知，今個月的卡數仲有五日就到期，Min Pay是$1800，餘額是$103,000，但我手上已經沒有錢剩，仲有月底要供樓，屋企又無多餘錢可以借給我，又唔想搵朋友借，唔通我真係要去上午的「美容院」到做？

快啲賣自己落火坑啦
飛雞唔係得個名
btw九成呼吸plan都落搭

Lm

甘
仲要對話一時口語一時書面語

會留意

第三章 決定下海
面試後的一天，我躺在床上徹夜難眠，一直想著除了去做「邪骨」，還有沒有其它辦法？要是我再搵唔到工，我辛苦儲了三年的首期錢買回來的樓便會斷供，我畢業後這三年的時間便浪費了。

我上網搜查了一些做邪骨按摩的人，基本上都是內地女仔來香港做，本地人去做基本上非常少，要做都去做PTGF，不過PTGF要求更高，風險更大，而且也很難短時間找客人。我也在IG搜索了#搵快錢，看看仲有無其它選擇，基本上一是傳銷、二是詐騙、三是啤酒妹，四是和性工作有關的，看來也沒有什麼好路數。

雖然很多人以為空姐的男女生活多姿多彩，不過我都算保守，24歲女只拍個一次拖，是大學時候的，拍了三年，後來出了工作聚少離多就分開了。我在性方面都幾保守，還是處女，以前只是間中幫前男友打個幾次飛機，所以就算做「邪骨」都未必做得好。

想了兩天，距離交卡數的日子只餘下三天，在沒有更好的辦法下，我終於決定好豁出去，打給「美容院」的大頭

我：「Um...我是早兩天來過的Marvis，你仲要唔要請人？」

大頭非常高興的回答：「Marvis，你甘好素質，我地幾時到歡迎你，你係唔係改變主意了？嘻嘻」

我：「可...可唔可以只做普通按摩，最多Happy Ending，不...不脫衣服的?」

大頭：「無話唔得，不過賺小D，同埋點到要俾客人隔著衣服摸個胸幾下，你Okay？」

我：「都可以試下ge」

當天下午，我騙父母找到一份鞋店Sales工作後，便離開家裡就去了在尖沙咀的美容院（即是邪骨店 ）開始番工，大頭給了一套有點低胸的黑色吊帶裙我換之後，就說沒有什麼訓練，按摩時好像你平時被人按摩甘，叫個客趴在床上，幫個客Dup下鏈下就會識，大約40分鐘左右，叫個客轉身，然後就可以開始左Happy Ending，當幫男朋友打飛機甘就可以。未有客人時，你同其他女仔可以座係廳到等，上鐘時就揀間空房入去。

我非常緊張，既想快點搵道錢，但又唔想有客來。唔夠二十分鐘，好快就有一個男人進來，約四十歲，他望了我地幾個女仔一眼，就同大頭講指著我，呢個新來的，新鮮，幾正，就要呢個。大頭笑著回答先生，你有福了，子情(大頭幫我改的藝名)今天第一日番工，你要對人溫柔D下，教番人地兩、三招，你先入房沖涼先，子情馬上回來。

我在猶豫是否應該臨陣退出，只要我一入房間，我的人生就會完全不同，我會變成我俾視的「北姑雞」，但大腦另一邊的魔鬼又和我說，你又唔係同人做，只係用手幫人出下火，點同「北姑雞」呢？想著想著，大頭就已經將我推入房裡面，同幫我關埋門。我已經沒有走回頭路的機會，馬上就要幫開始服務第一個客人。

早兩年先有單，空姐+空少就去買八百幾萬的新樓

傳國泰十月份裁員三分一人

素質
質素

quote文

第四章 第一次幫客出火

我半被逼地推入房間，房間大約200尺大，裝修其實不錯，應該是新裝修的，有點像酒店房，不過燈光比較暗，房的一角有一個透明玻璃的大企缸，可以供兩個人輕鬆地企在裡面，房中間有一張4尺X6尺的床。

我的第一個男顧客叫阿田，大約1.75米高，中等身材，看上去算斯文，應該是做文職的，我入去時他已經脫好衣服，換好一次性的藍色紙底褲趴在床上。

我為了壓制心中的不安，率先打開話題，希望可以分散注意力：「你好，我第一次幫人按摩，唔係好識，請多多提點。」

阿田不算多說話，只吩咐我座在他腿部，由頸部、背部到腳部一路按落去。按頸部和背部我還好，按了二十分鐘左右，開始按到Pat Pat，就有點尷尬，稍微按了幾下就移去按大腿，幸好阿田沒有什麼不滿，然後我按腳按了很久，因為還有一點希望阿田只是需要普通按摩，不需要特別服務。

可能按得腿部太久，阿田說：「Part 1差唔多了，可以來Part 2了。」

我：「什麼是Part 2？」

阿田：「對了，你第一次做，Part 2 即是出火，你可以先用手指尖掃我屁股。」

我免為其難地用手指在阿田的Pat Pat部分抓，可能他有點癢的感覺，開始發出微弱的呻吟聲，同時我Feel 到他的身體有小小震。突然，他示意要轉身，我嚇怕得馬上從他的背部跳下床，閉上眼睛。

阿田：「你現在可以幫我出了！」

我慢慢打開眼睛，看到他的私處，我緊張得面部發熱。他的私處大小和我前男友差不多大，我途上一點油，然後便站在床邊開始幫他，天啊，我在幹什麼！竟然和一個第一次見面的人有肌膚之親。

Chok了他的J幾下之後，阿田示意我靠近他一點，然後他想把手從我的吊帶裙的胸口位置，伸入去摸我的胸部，我連忙嚇得後退一步，並表示見工時，老闆說不用脫衣服。

阿田有點憤怒：「就算不脫，也可以摸下吧！」

想起當年，前男友想摸我，也過了大半年才讓他摸，現在竟然要給一個只識了大半小時的男人摸我，不禁流下淚來。阿田見我留淚，就再沒有強人所難，只叫我幫他打埋去。

一邊哭，一邊幫拿著阿田的J Chok，大約五、六分鐘後，阿田突然呼吸加快，然後一股熱流就在流入我的手心，原來已經出了火。我馬上衝去洗手，用力地洗了很久，也覺得自己好污糟。阿田沖涼後，換好衣服便給了$600我，當中有$320是屬於我的，$280要上繳給大頭。阿田笑著說，下次再來找你時，希望你可以除衫幫我，嘻嘻。阿田離開房間後，我馬上又哭出來，並一直將用水大力地洗手，可是無論如何洗，我都覺得我的手黐立立，點洗都洗唔走我的污糟。

過了一陣，大頭在房外大叫：「子晴，有另一位客人想找你～」

好睇

出多篇先瞓啦

快d出希望可以多d佢既內心戲 特別係第一次做雞比人口爆個種墮落感而且sex個part可以形容得仔細d

第五章 被客人趕出房

第二個客人叫阿強，三十歲左右，身體比剛才的阿田結實得多，皮膚也較黑，看似是做體力勞動的人，我估可能是做地盤的。我和阿強打招呼後便出了房，等阿強先沖涼，我在客廳稍為休息一下，繼續平復剛才的心情。

約5分鐘後，阿強便叫我入房，我一進房後，發現阿強已經全身赤裸，連紙底褲也沒有穿，看來非常心急要做Part 2。當然，我都是先做Part 1，從他的背部開始按摩，最好唔駛做Part 2，雖然沒有什麼可能。可能我唔識用力，阿強叫了我幾次要大力D按。

按了20分鐘左右，阿強就話Part 1已經夠，要開始Part 2，想調情的部分長久一點，甘我先做上一個客人教我的抓Pat Pat動作，阿強都有點反應，我應該做得還可以。抓了5分鐘，阿強就話要轉身反過來。

阿強望了我一陣，然後說：「開始除衫未？」

我嚇了一下：「我淨係有Happy Ending服務ja。」

阿強：「唔Lun係下，我出來玩甘多年，無一條女唔肯除衫！著住件衫邊好玩，快點除！」

我：「Sorry，第一日番工，仲未接受到。」

阿強：「你地D港女真係麻Q煩。收又收得貴，服務又無，大陸D女仔個個肯用埋口幫我添！我要換女！」

我大驚之下，唯有出房間去搵大頭。大頭幫我安排了另一個女仔Yuki去做Part 2。更慘的是，阿強將全部$600鐘錢比了Yuki，我雖然做了Part 1 但一蚊都收唔到，大頭會呢個係規矩，然後施捨了$20比我，我覺得好自己好卑賤。阿強仲話其實好少女仔唔除衫只打飛機，除了衫就可以收多客人$200 Tips，做一個客就賺到$520，錢會搵得快很多，叫我回去考慮下。

有畫面

留名

有文未？

子晴今日好多客，要得閒D先寫到文

第六章 年紀可以做我阿爸的客人

帶著疲累的身心，回到家後還要應酬父母，我要裝著自己心情很好，和扮分享今天在鞋店做Sales的工作（我欺騙他們的工作）。吃過飯後，便馬上衝入自己房間。因為沒有按摩的經驗，所以手很累，但我的心更累。

今日之前，我做了24年人才見過一個男人（前男友）的J，今天一日就見到兩個男人的J，覺得自己好Cheap，想著想著又馬上去洗手，但點樣洗都心裡作用，覺得自己對手黐立立，好想當今天的事無發生過，以後都唔番去。但過一陣，現實的壓力又令我明白我沒有選擇，甚至另一方面我在想，既然都豁出去，如果除埋衫，每次就賺多$200，好似好搵好多。

第二日，我中午左右就回到按摩店上班。為了避免發生昨天的事，大頭已經和客人講我只提供不除衫的最基本Happy Ending服務。可能因為這樣，其它女仔上鐘的次數多很多。當我還在客廳等待的時候，已經有三個客人來找Yuki了，另外兩個女仔也做了五個客人。我沒事可做，就用手機上Youtube睇下按摩師傅點樣幫人按摩，還有心中就繼續想應不應該提供除衫的Happy Ending服務。

下午五時左右，另外三個女仔都有客，有一個客人敲門進來。不過，這個男人滿頭白髮，看上去最少有50歲，年紀和我父親差唔多，而且外貌不佳，我真的沒有辦法接受，心裡千個希望他不會睇中我。

老頭子：「有邊個師傅？」

大頭：「只有這個。她剛出來做，好Gfable，雖然無除衫服務提供，不過睇著她害羞的樣子，又有另一種刺激感！」

老頭子想了一陣，又用咸濕的眼神從頭到腳，打量了我一陣，露出一副淫笑的樣子說好。天下！我竟然要和一個年紀做得我阿爸的人有身體接觸，還要幫他打飛機！老頭子入去房間沖涼後，大頭見我面露不悅的眼神，走過來對我講，你又唔除衫，又無按摩技巧，無得揀客啦，再揀你以後都唔駛番工，我請過第二個仲好。想起四天後卡數到期，層樓的按揭又到付款日，我唯有開門行入去。

推

文？

樓豬仲幫人含緊？

亂過馬路會罰錢添

想幫趁

請使用代號忌廉

真人真事？

HJ多幾次就慣架啦，之後再上Pornhub學chok J好似上YouTube 學按摩咁
中期大頭就話BJ仲好搵 tips又可以全袋，但心理關口過唔到，停咗幾個月工，女主就開始洗自己腦BJ啫又唔係屌閪，就照做。
後期供樓同卡數越嚟越大，發現一日BJ十次都唔夠還，女主角反客為主問大頭有冇更加好pay嘅工，後期大頭就話有個冇咁辛苦仲要搵多啲嘅方法，就導埋女主去建興度做
大結局做雞做到三四層樓揸手

希望樓主寫多啲心理掙扎同矛盾

以前有條港女去澳洲走投無路做骨妹，有本書叫＂我雙手染滿男人精液＂，內容差唔多，最後係同富二代埋單！但心理陰影一世喎

真人真事﹖

留名,小妹想追

睇av睇上腦?

一個揼開邪骨既巴打沉左一個陀地技師既船既故仔

樓主講做spa既野都算正確，想問下而家仲有無做緊？

post名打定(1)， 咁有信心爆到post

又5p字又內地又素質
字都唔識唔好學人出文啦

咁都見到你
陀地空姐好有代入感

寫得幾好

第七章 不要以貌取人

對著這個看似咸濕的老頭子，我的策略是保持距離，我沒有座在床上幫他按摩，只是站在床邊伸長對手打側幫他按摩，盡量避免被他摸到。

這個老頭子叫阿陳，阿陳比起之前的客人都喜歡聊天，不過我沒有什麼興趣和一個上了年紀又看似咸濕的男人聊天，只是敷衍他，直到他說了一句。

阿陳：「你個樣好似我老婆年青時」我心中暗自咒罵，有老婆仲出來玩，仲要揀個同自己老婆似樣的甘PK。

阿陳繼續說：「其實我好愛我老婆，不過......不過已經再見唔到姖，因為姖已經二月時已經染肺炎死左。」

聽到這裡，我開始對他講的事有些興趣。原來阿陳和老婆是初戀情人，三十幾年前認識，拍拖幾年就結婚，然後兩個一起為事業奮鬥，開了間餐廳，互相扶持下，捱過97金融風暴，2003沙市等，並且越做越大，高峰期時有十幾間餐廳。阿陳早已賺夠錢，已經打算退休，由於沒有子女，打算將餐廳賣給其它人，然後和老婆去環遊世界。今年年初已經將餐廳賣了和訂好旅遊機票酒店之後，但遇上武漢肺炎，除了未能出發旅行之餘，阿陳的老婆更因為不明源頭而染上肺炎，而且年紀不算大的她，不幸在醫院搏鬥兩星期後離世。

面對相愛幾十年的愛妻子突然離世，阿陳大受打擊，對生活喪失興趣，加上餐廳又已經賣盤，沒有精神寄託，又沒有子女需要牽掛，阿陳每天過著極頹廢的生活，除了吃飯外，基本上都在家裡發呆，對任何事物沒有興趣，沒有和任何朋友、親友聯絡，覺得人生沒有意義。

這樣的生活過來兩個月，阿陳稍微好轉，除了吃飯外，也開始去按摩店滿足生理需要，除了生理需要外，阿陳每晚想著明天可以去唔同按摩店遇到唔同的女仔時，心中多了一點點憧憬，早上至少有一點少少起床的動力。阿陳漸漸地去每天去唔同按摩店，這個習慣變成他的精神支柱，即使未能負荷每天的出火，有時他只享受和女仔聊天的時間，搵人聽下他以前的威水史，讓他懷緬一下已經很滿足。

聽到這裡，我對他的感覺開始有懼怕變成憐憫，開始不再抗拒和他有身體接觸，甚至突然覺得自己做的工作也有點意義，除了出火外，可以幫人走出低谷。聊天的時間過得很快，距離下鐘十分鐘時，我竟然主動叫阿陳反轉身，然後幫他脫下褲子，在他的J附近和蛋蛋幫他按摩，然後潑開他附近的陰毛，用手緊緊地抓住他的J，開始上下摩擦，阿陳年紀雖然唔細，但J也很快硬起來，硬起來的時候不比之前年青的客人軟，不消幾分鐘，我手背就感受到一些暖暖的體液留出來。雖然我依然覺得很污糟，但感覺沒有昨天那麼濃烈。

阿陳沖完涼的時候，除了$600標準鐘費外，仲比了$500 Tips我。對他來說，$500只是零錢，對我來說是及時月，可以差唔多夠錢還Min Pay，而且還是對我的一個肯定....

做好空姐、骨妹，好耐無寫個字，係差D

要離開呢個行業難過戒毒

繼續 等你出文！👍🏻

搵夠還錢就離開啦

樓主真係做梗?

唔撚係掛，係連登會唔會有真人真事

當你賺開$10000一日，就好難番去做一個月先賺得萬幾的工作。

第八章 毒男想脫毒

因為我只做不除衫Happy Ending的服務，所以阿陳走了之後，很多客來到按摩店也是找其他女仔，就算看不上，也唔會選擇我。等了三個小時到夜晚時，終於有一個客人來到並且講明只想找尋不脫衣Happy Ending的服務。

我做這份工之前，以為來這些地方的通常都是四、五十歲以上的人，原來也有好多只要二十多和三十多歲的人。這個客人估計是一個未夠三十歲的人，個子頗矮，高我少少，大約1.65米，體型幾肥，帶著眼睛，樣貌就有點毒，由於他沒有介紹自己，暫時叫他做阿毒。

阿毒沖完涼後，我就入去開始按摩，首先我好奇，就問阿毒其它女仔有除衫服務，點解唔選擇他們。我在想阿毒會不會覺得我比較漂亮，結果阿毒果然是阿毒，直接答因為平，淨打飛機$600，除衫要$800，其它服務更貴。雖然我對他完全沒有興趣，不過聽完後有點失望。我再問既然都出得來玩，都唔爭在個$200，又唔係經常出來。阿毒突然好自卑地說自己雖然大學畢業，不過賺得少。

按了一陣之後，阿毒突然問我：「你鐘意邊一類型的男仔？」

我：「溝通到，有自信的男仔。」

阿毒哦了一聲之後，就沒有說話，果然是「話題終結者」。我就問，其實你多唔多女仔Friend，阿毒話自己雖然已經差不多三十歲，但重來無拍過拖，無掂過女仔，甚至無同女仔出過街，雖然讀的中學是男女校，大學學系也不是沒有女仔，但從來就無女仔肯同他交流太多，連做兵的機會都沒有。出來做野之後，埋唔到堆，午餐自己一個吃，每晚收工後就直接回家打「機」，手機同飛機，星期六、日就趁父母出街時睇下A片。

果然是毒中之毒，阿毒話自己希望30歲前可以和女仔有身體接觸，所以最近就去了幾次按摩店，最初只是想找正骨，即是只有師傅按背時有點身體接觸，他已經很滿足。點知有一次，去了一間外表是正骨的按摩店，但女面原來有女仔偷偷提供額外服務，有一位中年大陸師傅，因為想賺多D Tips，就沒有在問他的情況下幫他打飛機，雖然他唔想第一次就比個中年肥女人拿去，但個性深毒的他又不懂拒絕，結果第一次被人打飛機的「貞操」被人拿去，還要比$300 Tips，自此就開始踏上搵邪骨的路。

我聽完之後差點笑了出來，做呢行其實都幾有趣，可以見到唔同的人。差不多時間，我就叫他轉身，一轉身我已經發現他的JJ已經勃起左硬灑，都未開始掂敏感部位已經勃起，很誇張。之後我用手指開始在他JJ附近打轉，他的大腿已經在震，並且開始發出呻吟聲，之後我開始chok他的J，不足一分鐘，他竟然就射了出來，莫非這就是早洩？！·阿毒話第一次遇到那麼後生的師傅，還要是陀地，所以好興奮，好快就忍唔住射了出來。

阿毒走後已經夜晚十點幾，我都下班。今天賺了$1140 ($320 x 2 + $500 Tips)，比昨天的$370有進步，在複雜的心情中，我竟然有少少開心的感覺。

賺到$10000一日，都好辛苦下。每日做咁多過客。

會有真人真事架咩

後生陀地，樣OK，肯做口爆，一天至少8個，肯捱長D時間同多熟客，一日最多13個

口爆完會唔會刷牙

咩地方仲有呢d玩

一天8個，最少都要8個鐘，客接客

係丫，仲要無放飛機同埋過鐘，通常翻完第二日，最多番半日

多客時無時間刷，同個客沖涼時順便用嗽口水沖幾次

希望故事主角快啲上岸，行到呢一步係社會問題，香港長期都係極度肥上瘦下，無人想改變而只係會令自己成為上面戈堆人，而上面戈班人就會恥笑每一個喺下面既人。一個咁殘酷既社會，有女仔會用自己身體賣錢我係理解，如果有巴打講啲難聽既説話希望你唔好攞心

咁有無同客大車先？

正，新甜故

笑貧不笑娼 又唔係害人既職業 有咩所謂

我都係甘話，至少我地一定受人尊重過黑警

唔會，如果要開大就直接去做PTGF或者去一樓一做，每個30分鐘，又唔駛Dup到隻手疼灑。唔想被人插所以先做按摩

含撚係咪好撚攰？

有冇遇過後生靚仔/細過你既客？

中國人弊病 所以點解中國成個文化系統要係地球消失

有，我都24歲啦，之後會講

習慣左，還可以，隻手幫人打得多有肌肉

第九章 Yuki下海的原因

第三日我中午開始上班，在客廳等客人時，Yuki見無野做，便和我聊天，問我點解要下海做呢行，我講完我的故事後，Yuki就講她的故事。

原來Yuki只比我早來一個月，一面稚氣的她只有19歲，是一個Year 1的大學生。疫情期間，她本來想找一份Part time去做，結果網上申請了一間所謂金融機構後，便去該公司面試。面試好快也很順利，該公司之後有個員工話會請她之外，還介紹了公司的福利，表示公司和其它財務機構有合作，現在她有入息證明，有員工Plan，可以低息幫她借錢。剛好，三月時美國股票在疫情後開始反彈，有些Yuki的朋友在低位買了Tesla大賺，本來Yuki都想買，不過就沒有儲蓄，現在機會來了，於是Yuki便答應了，好快就獲批15萬。

公司員工便陪同Yuki去提取現金，然後更聲稱可用此筆現金再去其他銀行開借貸戶口，以提高信貸額，借取更高額的低息貸款，Yuki聽到可以借多四十萬之後，心想拿去買Tesla等美股，好快又可以賺多幾十萬，貪念一起，不慎有詐下，便答應了。結果該員工拿了個筆15萬現金後，便再也聯絡不了。Yuki之後回去見工的地方，發現原來只是Share Office，該間公司根本不存在。

結果，搵工不成的Yuki欠下財務公司15萬，而且她發現借的不是低息貸款，而是年利率30%的貸款。家境不好的Yuki唔夠膽家人同朋友、講這件事，只好上網找“搵快錢”的工，結果就來了這裡。

我聽後，深表同情和無奈，也覺得Yuki很蠢，那麼明顯的騙局都可以上當，我問Yuki: 「你還左幾多？」

Yuki：「係度做左個零月，都還左三分二左右。」

我有點愕然，「即係你一個月搵到10萬？」

Yuki:「係丫。宜家半封關，D大陸女仔好難來香港，所以少左好多供應，但男人都係咸濕，所以需求不減下，我地有價有市。」

我算一算，就算Yuki提供除衫服務，每個賺$520，以我觀察，她一日接到6個客左右，即係$3000一日，一個月20日，都係6萬，點會有10萬？

Yuki解析:「蠢豬，除了Happy Ending同除衫Happy Ending外，仲有更多服務嘛。

Happy Ending $600 自己分$320
除上衣 + Happy Ending $800 自己分$520
全部除 + Happy Ending $900 自己分$600
全部除 + Happy Ending + 環保 $1100 自己分$800
全部除 + Happy Ending + 口爆 $1300 自己分$1000

一日起碼賺$5000，20日都十萬啦」

我問Yuki，「嘜野叫環保同口爆？」

Yuki: 「環保即關係唔帶套幫個客吹，口爆即係吹到個客射埋係自己個口裡面。D男人最鍾意架啦，你睇過片都知」

從來無有看過AV的我，聽完之後覺得很震堪和難以接受，以前就算Ex想要我用口幫他，我都唔願意，呢個世界上仲竟然有口爆這種變態東西，精液的味道那麼腥，點可能被人射落個口到，想起都想嘔。當我在發呆之際，有一個戴著口罩和面罩的客人入來了。

以前成日以為得阿叔先會去
後尾發覺身邊大把男神lv/有錢仔/出轉蘭桂坊食到大把女嘅都好鍾意去揼骨

我意思係大車，打車輪

如果個故事係真嘅話 其實有更好方法搵
唔想開大 又想搵錢好簡單自己出嚟做好過啦
好似Betty咁開個Tg channel 久唔久post下自己着住套制服遮樣既相/J圖
宣傳就都係ig 或者援交網 再唔係就搵jolie9394

始終空姐呢個職業已經令成班人狗衝
香港大把有錢佬捨得俾錢玩貴野
HJ/BJ 加埋着住制服 收3千 一個客已經等於你而家做三個客

成晚做三個已經等於你而家幫人由朝打到晚
如果遇着捨得玩既有錢佬分分鐘開啲意想不到價錢換額外plan

樓上睇故睇到咁認真嘅

會唔會搵男朋友

會，唔希望係客人

如果樣OK，後生，個客又想要，會。

見咁多男人唔會覺得佢地都係雞蟲？

樓主仲有冇做 想約

有男朋友既話會唔會同佢講自己收錢幫人口爆?

樓主快啲更新

有遇到變態佬的風險。按摩場出事起碼有人睇住

唔敢講

暫時太多熟客

想幫親樓主 認真 有冇TG

屌係好多人溝緊你啦
香港果班玩SPA玩撚到溝女咁
仲有D埸直情係溝女埸黎
唔係做服務 樓主真係有做呢行既話 應該知我講咩

起題已經fail咗，空姐根本就係風塵女子，有變過咩?

奉勸大家唔好沈船

有冇客送明貴野比你 我知有唔小呢啲傻仔

第十章 戴口罩的老師

這個客人非常奇怪，沖完涼之後，他雖然沒有穿衣服，裸著身體，但面上依然戴著口罩。

客人：「小姐，唔該帶番口罩。宜家疫情嚴重，保障大家。」

我戴回面罩，然後笑笑口說：「OK！你甘驚感染，點解又來呢D地方呀？」

客人：「所以我咪揀唔除衫服務囖，少D接觸，安全D，不過下面谷太耐都唔掂，唯有等陣洗乾淨D。」

果然，男人都是賤，平時點注重衛生都好，有淫欲時就不會理那麼多。的確，疫情底下，來按摩店的客人沒有減少，按摩店裡的房大部分時間也是全部爆滿。而且沒有大陸女子過來香港，剩下我們本地女仔做，食灑成個Market，個個都有價有市。

我：「先生，你點稱呼？做邊行架？」

客人：「我姓林。做中學老師的，教Biology，所以對肺炎傳播都幾熟悉，搞到我比較注重帶口罩等的防疫措施。」

又是一個毀我三觀的客人，從前的我以為老師都是很正經，很有道德，很有自製能力，點知這個林老師竟然來這些地方尋歡，一時之間我都有點難接受。Part 2時當我幫他出火時，他突然想伸隻手來想摸我的胸，我嚇得後退了幾步，並重申我唔做除衫同提供被人摸的服務。

林老師有點錯愕，然後苦苦央求我讓他摸幾下。如果是個後生英俊的男仔，我或者會心軟比他隔著衣服摸幾下，但這個人剛剛毀掉了我對老師的印象，我對他完全沒有好感，所以我堅決Say No。

林老師見軟唔得，就來硬的，威脅我說：「你唔比我摸，我就在網上寫個壞報告給你。」

可惜他的對手是一個空姐，橫蠻無理的客人我這幾年見不少，我從容地回答：「林老師，如果你的學生知道你來這些地方，我怕你仲驚wor~」

果然，林老師沒有再說話，我也很粗魯、很快、很大力地Chok他的JJ，極速用了三分鐘幫他出了火，我收拾殘留物時，林老師沒有沖涼，直接迅速換了衣服，放低$600，沒有和我道別，便衝忙地離開了房間。

暫時都無有收過名貴野，通常買埋飯比我食，最多送少少平野

岩岩收工？

乜撚野三觀呀 屌你老母
用埋D大陸用語 本土雞定大陸雞呀呢架

世界觀、人生觀、價值觀的合稱（中華人民共和國精神文明建設理論和政策：見三觀不正）

請唔好用大陸語

第一次認識三官依個詞語
Btw, 咁都比女主兇得到好廢嘅阿蛇

睇咁耐都仲未口爆得

大陸詞黎
當沒識過啦

啲對話依然係半口語半書面語

由飛雞做到口爆雞
D中文會有幾好

幾時到口爆btw真人真事？

樓主係咪棄故

樓主開緊工姐

想幫樓主供樓

第十一章 24歲都未見過現實赤裸的女仔

第三天工作只有兩個客人，林老師走了之後，又等到差不多下班的時候，才有第二個客人，他叫阿輝。阿輝和我年紀相若，性格有點怕羞，但打開了對話之後，又願意分享很多自己的事情。

我：「點解你唔揀肯除衫個D女仔幫你按摩ge?」

阿輝：「其實我有女朋友，唔想太有罪究感，咪揀淨係出火。見你又係我鍾意D類型，就揀左你。」

我：「唔想有罪究感，點解要出來玩？揀淨同女朋友做咪得咯？」

阿輝：「我都唔想架，女朋友比較保守，我地拍左4年拖，由Year 2到宜家做野，姖到宜家都唔肯同我搞野，連幫我打飛機都唔得，最多隔住衫摸下，摸幾摸姖已經唔鍾意。所以我24年來都未真實見過無著衫ge女仔，除左係A片的世界。」

我：「哇，甘你都幾慘，唔怪得你出來玩啦。」

阿輝：「唔慘ge，我好愛我女朋友，都盡量忍住唔出來玩。不過，聽得多我D朋友講同女朋友搞野D經歷，我就有少少唔甘心，甚至有點憤怒既感覺。3個月前同Friend食野，我個Friend話姖識左女朋友半個月就開房，我聽到後好唔開心，自己拍左4年，連女朋友對波都未見過，姖連隔著褲摸我條J都唔肯，一怒之下咪求其走左去一間按摩店按邪骨，出火後憤怒的感覺消失了，隨之以來強烈的罪究感就出現。不過過幾日左右，又會想再去，有時忍得住，有時忍不住。呢三個月大約兩星期就去一次。」

我：「甘都唔怪得你ge，我甘保守，同Ex拍左大半年，都肯幫Ex打飛機。甘你有無同姖講呢個問題？」

阿輝：「頭兩年都有ge，不過次次講親就鬧交，所以後來廢時傷感情就無有事講。其實我地其它方面相處得好好，大家都好愛大家，姖又係一個好好的女仔。」

聽完阿輝的經歷，我對他有點憐憫的感覺，加上他和我年紀差唔多，又係我喜歡的類型，所以我幫他出火時都比平時花多了心思。平時我會係最後十零分鐘先幫客人出火，今次我留了差唔多半個鐘做Part 2，做了很多前戲，包括輕輕Kiss了他的乳房幾下，又在他Pat Pat和JJ附近輕輕掃了一陣，搞到他好興奮，最後Chok他的時候，他兩分鐘都唔夠就射了出來，而且出了很多精液，我手心、手背全部都是暖暖粘粘的，而且因為他射得好勁，有幾滴還射在我的衫上。

總結一下：
第一天 - 1.5個客人 ($370)
第二天 - 2個客人 ($1140)
第三天 - 1.5個客人 ($640)

唔好沈船

唔會

過多幾篇

無用TG，想下海？

想下海不如搵我? 我做你第一個客

想下海 利申巴打

過咗咁耐樓主依然喺度打5p字

Ptbf 好好玩

絲打唔好棄故呀 除左睇甜之外都想睇你既心路歷程

呢排日日十幾個客，隻手好疼，寫得慢D

有冇巴打幫襯

有冇貼士喺邊度翻工

重未有文 宜家幫人打飛機重會唔會好反感 有無上網學咩手法？

收工見到男人都驚

Tst

又唔洗驚 男人都係解決生理需求
上次出去玩又係見到個香港女仔 年紀重細過我
又靚身材又好都唔知點解佢會下海 做完傾計都唔敢問
我諗佢都係黃 但佢話上黎既9成係大陸人
真係好慘

有冇hints係邊一間？

我都想收錢幫人打飛機

利申巴打

Gay佬行開啦
蘋果都有報過專俾gay佬做既骨場
咁想幫人打咪去翻工囉

幾錢,PM

見得多偷食畫面，會反感

唔接受私約

樓主有冇話邊一間做 比啲hints

甘你老母臭閪

連登仔表示有甜就得 理撚得你

有無打飛機技巧教學？

供樓期間失業真係害死人一方面唔可以放棄層樓 另一方面又要打破心理關口 希望樓主復職後唔好沈落去呢段揮之不去既黑歷史 不要忘記初衷 無得選擇之下先下海

香港真係恐怖 為錢真係道德淪喪
笑貧不笑娼最初唔係咁用⋯⋯

笑貧不笑娼的確唔係咁用
但性工作都唔見得有幾道德淪喪啫
講到得香港有雞叫咁

我意思唔係話得香港有雞叫 都唔關叫雞事
而係 香港變到笑貧不笑娼係正常咁

有無開大

樓主唔好答太多小心自爆

包膠返成人台啦

全盛時期某女1個月返29日搵18萬

無

熟能生巧，重點在於心靈上如何取悅客人，不是靠肉體上

希望一年內可以離開

所以真係真人真事？

幾時更新

變咗傾計post

第十二章 內心的掙扎

上了三天班，今天輪休一天，雖然只是按摩了6個客人，不過雙手已經很疲勞，手腕有點痛，要是今天要上班其實也有點困難。賺到的2千元剛好趕得及還今個月十萬信用卡的最低還款數。回想這三天的工作，還是對自己覺得很大衝擊，自已24年來，總算潔身只愛，同前男朋友拍拖時都是點到即只。但在這裡上班，由認識一個人到到有肉體接觸，再幫他打飛機也只是一個小時裡面發生的事，完全和我以前的態度相反。

反正繼續呆在家裡繼續想也沒有用，便約了朋友去吃下午茶。在茶餐廳和朋友相聚的時候，雖然朋友不知道我現在做的工作，但我心底裡覺得自己有點污糟，是一個墮落的人，當朋友在做正常的工作時，自己就做一些卑賤的工作，同時也好害怕朋友知道自己在做的工作。在這種狀態下，我不想多逗留，所以匆匆忙忙地吃完下午茶後，便和朋友說自己有點不舒服便先行離開。

在坐巴士回家的時候，我又往另一方面想，既然都開了頭，提供不除衫和除衫的服務，其實是否也沒有什麼分別？既然每個客可以賺多近一倍的錢，我應否降低自己底線? 而且，大部分客人都會選除衫的服務，不除衫每天可能只有兩個客，除了衫一天就有五、六個，甚至更多的客人，一天收入隨時過$3,000，一個月勤力點上班可能有五、六萬，對於一個欠債10萬的人而且還要供樓的我來說，的確是一個很大的引誘。對於這個問題，我想了很久也沒有答案，或許我會堅持底線，或許遇到一個有Feel的客人是可以試一試，然後我就可能沉淪下去......

太慢 棄

ME2

唔洗錢寫俾你睇想點

樓主寫得唔錯嘅 不過最好keep到最少二日一篇

呢排鐘意左個客，無心情

原來唔係D客沉 係樓主沉左

咁攪笑個客搵左你幾多次？

一星期兩次，幾個星期，平時有WhatsApp

因為咩而沉左個客？靚仔？有錢？

好傾，樣OK。我唔貪錢。
會關心我，唔會當我性玩具，出完火會攬住我kiss

無人會唔介意自己條女做過風塵女子，返工還返工

咁渣

好過好多客

做咁多野都係想同你開大

第十三章 脫掉了上衣

休息了兩天後，重新輪到我上班。中午回到按摩店後，好快就有一個客人，三十幾歲，正常男人一個，過程也是典型的Happy Ending服務。之後過了一陣，有一個男人進來，我認得他的樣子，他是阿輝，即是我第三天上班時的其中一個客人，那個和女朋友拍了4年拖但女朋友不讓他「睇全相」的一位。

我：「Hello, 咁快又黎嘅?」

阿輝有點害羞地說：「係呀，自從個日人生第一次比女仔掂到果度之後，就好似上左癮，呢幾日不斷想著這件事，今日放工忍唔住就黎左呢度。」

我：「咁誇張,咁你呢幾日同女朋友出街時，有無諗住呢樣野?」

阿輝：「有嘅，所以我好有罪疚感。但係無計，女朋友又唔肯可以點？自己睇片個感覺同肉體接觸差太遠。」

到了第二Part時，我先幫他除褲，然後好似上次般先用手咁掃了他屁股一陣，再Kiss了他的乳房幾下。

阿輝突然說：「我可唔可以摸下你個胸?」

我還在猶疑之際，他已經慢慢地將右手從我衣服的胸口位伸了入來，然後隔著胸圍渣我對波。因為他是我喜歡的類型，所以我也沒有太大反感。而且我還在想，如果要提供除衫服務，不如選擇一個自己喜歡類型的男仔開始。

他摸了一陣後，我灣低身，在他耳邊輕輕地說：「想唔想再High D?不如我除衫比你摸丫。」

阿輝猶疑了一陣，我猜他的內心應該正在掙扎，然後他慢慢地點頭了。

因為害羞，我先將房間的燈光調暗，然背著他，除掉我的裙，再解開我的胸圍，我左手掩著自己的胸，然後轉身用右手開始幫他打飛機。阿輝慢慢地將他的手攝入我的左手裡面，然後摸我的Lin，漸漸地我也將我的左手放下，上半身一絲不掛地對著他。

第一次睇裸露女仔的阿輝好快就射出來了。我尷尬地馬上去洗手，然後穿回衣服走了出房。我覺得自己好墮落，底線又再降低，我反鎖了自己在洗手間裡，用水潑自己的面，要自己想清楚是否一定要這樣走下去。

繼續👍🏻👍🏻

揾水撥面個妝咪甩

睇到好撚燥 好似叫撚左個弱智去做雞咁

有無人叫你除左衫又無俾足錢你

港女係無北方佳麗咁開放

有

支那人可以有幾開放？

足住D客唔比走

分享下，揾得幾密？

第一次寫選項故 希望各位比下意見

仲有幾耐，會唔會keep聯絡

呃撚屌聽過未？村姑大媽樣捉住你鋤落嚟，話之你有無射，入咗就要你俾錢。2000年初好普遍

平時有WhatsApp聯絡

樓上係咪同樓主相認緊

村姑大媽

二世祖都要埋單

會唔會追人

Happy Ending $600 自己分$320
除上衣 + Happy Ending $800 自己分$520
全部除 + Happy Ending $900 自己分$600
全部除 + Happy Ending + 環保 $1100 自己分$800
全部除 + Happy Ending + 口爆 $1300 自己分$1000
........................................
咁好搵?????一日十個八個，減返的休息日子，咪十幾二十萬個月???
好奇怪的浦bar/浦老蘭的公廁女點解唔去做，橫掂都要俾人屌/幫人含
重要無錢收。
咁既收入，對於「純潔」既女仔，都係好大誘惑，大部份做正行的女仔，企到靜脈曲張都係搵萬幾蚊個月乍。

俾完錢都唔俾走？

除非真係極度淫底
見到咩人都可以high
否則出賣自己身體
心理壓力咁大
得個10幾20萬其實我覺得唔多......

飛雞

岩 其實做咁多
一黎 個客自己都enjoy
(我自己都係 有feel又玩得開心 做左熟客既話會對對方好D
例如我搵d老相好 我會主動做埋前戯 幫對方沖涼 好似情侶咁
到真係搞果陣大家都開心d)
二黎 想有extra services
(咁樣只小對方既服務會更加上心 有時分分鍾可以有其他野玩
例如開大)

拎老蘭嚟比 笑撚咗
做雞嗰啲一日十個八個仲要有得揀客添呀呵
連登仔嘅智商到底咩水平

咁用第二的例子啦
年年暑假大把大學生去夜總會「體驗」，「民主女神」周澄都做過，俾陪酒陪上床，廿萬個月，一半都無呀。
你去check下，現役一樓一包埋高鐘私竇，無一萬都有幾千，有百份之零點幾搵到廿萬個月???咪一樣咁多人做
係日本咁高生活指數咁高，做av 女優，俾人屌/俾好人屌/含好多，拍埋片成世承受壓力，最紅個小數至年薪過百，唔紅個的打份工架乍，咪年年幾萬人入行。
係香港淨打飛機幾十萬過月，你有特異功能???俾你劣完長兩吋咩
一個無見過世面，活係自己個幻想角度的連登仔

同齡Ptgf 1q $4000 全日1萬，按摩其實唔高收入

掙打飛機唔會滿客頂多3 4 萬
要全身有態度好，多熟客先有六位數字

即係我自作多情

以我了解，Ptgf 1q $4000 個的，多數既，一個星期都唔知有無一個客，真係咁多水魚咩

1Q $4000要有返咁上下質素啦

樓主遇到呢種歡場套路唔係當認真呀？搵錢就算，無謂付上感情

係 所以洗唔洗等我黎幫襯你 幫你開解下?

第14章 起機師遇上起機師

我冷靜過後，在大廳坐下休息，過了兩個小時左右，有另一個客人上鐘。他是一個機師，叫Sam。

Sam:「我係國泰做，最近無得飛，好得閒。」

我當然不會認自己是同行，以免比人知道有空姐在這裡做，有認識的人找上門，碰到熟人是我另一個做這份工害怕的事情。我：「聽人講，你地機師飛到外地個陣，好多空姐夜晚送上門同你地玩喔。」

Sam:「係丫，一半一半啦，有一半公開話玩，一半唔知，大概上機前都知邊個屬於邊組。我都算係玩個邊，通常出差時都有同其他空姐或者機組人員過夜。可惜已經四個月無飛過，好耐無得玩，宜家酒吧限聚令又唔開，想去老蘭都無辦法！」

我:「你咁Handsome，要識女朋友都好容易啦！」

Sam沒有正面回答，過了一陣，突然足著我的手說：「嘻嘻，你都好正，不如做我女朋友啦，夠唔夠膽？」

原來是一個Playboy，反正做上個客時，我已經除了衫，唔爭在做多個，反正他的外表都Ok。為了不讓Sam看扁，我在他耳邊說：「就做你女朋友30分鐘。」然後我就座在他大腿上，除掉自己的上衣和胸圍。

Sam馬上起身，將頭靠近我的胸部，並大大力錫我的乳頭，然後大大力地抱住我。我順勢將手放在他下面，慢慢地開始渣住他的J，幫他「起機」，Sam是一個飛機師幫人起飛機，而我就是一個幫人起另一種飛機的人。估唔到，在以前的工作還是現在的工作，我都要比這些機師低級，要聽從他們。

驚個心有條刺

live

如何八分一而更好?求教

比五舊水直接上1樓1叫雞囉

鬧交，駛攞出來講

我覺得個心知同講出口爭好遠
鬧交攞出泥講會返唔到轉頭

即係你代入做男人，
你知你條仔去過叫雞比你捉到，你果陣話原諒佢，過1-2年嘈交你又講返出泥
佢會以為你由頭到尾都介意

俾機師啜完lin有無消毒？

寫得幾好啊，睇睇下有的Sad咁

扑得未？

無part 3

緊有啦，靚仔都會有箘ga

消完毒會唔會太乾甩皮

所以啜返加濕囉

樓主口爆完好寫文啦

幾時更新呀

打飛機打到手疼

咁慘 有無敷冰？

遇過最快射同最耐射係幾耐

第15章 第一次出火失敗

出不到火的客人其實為數不少，大約有八分一左右。通常原因不關性無能，只是因為工作太累、去慣一樓一覺得按摩出火唔夠刺激等。而我第一個遇到而幫不到他出火的客人叫Simon。

上章講到機師Sam走了之後，Simon就來了按摩店，他大約30歲，身材適中，有禮貌。他來到之後打量了我和其它女仔兩、三秒之後，就指定要我。

開始按摩後，有別於其他客人，Simon並沒有和我主動聊天，而且背著身按摩了15分鐘左右，Simon就要求轉身，叫我幫他按下手和腳。

我:「背部甘快按夠啦？」

Simon:「Um...我想望多D你個樣。你好似一個人。」

我:「真係？但我好似未見過你。」

Simon:「你好似我個Ex。我中學同姖開始一齊，大家一齊長大，一齊入大學，一齊出來工作，一起儲錢，拍左十年拖，前年準備求婚時，突然有一個有錢佬追走左她。」

我:「甘慘。不過呢D女仔唔要都唔駛可惜啦！」

Simon:「甘又唔可以怪灑姖ge。我畢左業七年，做過幾分工，人工都仲係得2萬，首期都儲唔到，點樣要求人地無了期等落去。個有錢佬有樓有車，又可以成日請姖去旅行，我係姖都會走。」

我:「又唔一定ge，我個樣好似姖架？」

Simon:「係，越睇約似，把聲都差唔多一樣，不過你後生D。不如你幫我早D開始Part 2，我驚我超時」。

結果，我就預留了30分鐘開始幫他出火，如果早完成就再幫他按下背。做了一陣前戲後，我除了上衣和胸圍，通常客人下面這個時候都已經硬灑，不過Simon不同，下面雖然漲大了一點，不過依然有點軟。我照抓住他下面幫他Chok，Chok了十分鐘左右，雖然下面已經變硬了，但Simon依然話自己距離出火還有一點距離，他提議嘗試唔同姿勢。

首先，他站在床上，然後我跪在床上幫他Chok，視覺效果應該唔錯，但依然未幫到他出。然後換成他背身跪在床上，然後我跪在他屁股後面，伸手向前幫他，他說了幾次差不多要射，但最終都是什麼也沒有出來。

Simon有點不好意思：「Sorry，你太似我個Ex，我不自覺想起姖，甜酸苦辣的回憶都出灑來，然後就硬不起來。」

最後，我盡最後的努力，左手握住他的手抓我自己對波，右手繼續幫他Chok，Simon合上眼睛，出盡全力集中出火，可惜最後超時了幾分鐘依然不成功，Simon只好放棄，而他就成為了我第一個未能幫他出火的客人，記錄是35分鐘，當然$600費用要照收。

無乜用

係嘅 好過無咁啦
或者搽肌肉酸痛嗰啲藥膏緩和吓

最快30秒

不過幫我口爆 有冇tg

真心好想幫襯樓主

留名打飛機

你去Tst個堆試幾次，應該會撞到我

第16章 月入十萬不是夢？

第二個星期做了4日，適應速度快得連我都被自己嚇到。由面試前覺得這個行業很污糟，頭兩天上班只願意提供不除衫Happy Ending服務，到第二個星期一開始也很猶疑除不除衫，到初時較暗房間的燈光也會覺得很害羞，到現在除完衫，被男人摸埋，幫人出埋火，都沒有什麼罪疚感，前後只不過是兩個星期的事。同Ex拍拖幾個月都唔比Ex摸，Ex想摸我個胸就鬧，回想起就覺得當初的堅持有點無聊、沒有意義。

統計一下，今個星期，接了18個客，4個是不除衫Happy Ending，14個是除上衣+Happy Ending，總共賺左$320 x 4 + $520 x 16 + $1000額外貼士 = 總共$10,600。今個月月入4萬應唔難，可以還到差唔多一半卡數。

做機師的客人Sam某程度提醒做我，做野一係唔做，一係就做到盡。當年做空姐，機師、空姐都係服務客人，點解機師人工就高我地 5- 10倍，又唔駛受客人氣，社會地位又高。相反，我地空姐就淨係比毒男用來FF，被人話係高級雞，搞到些心理不平衡。現在做呢份工，至少我有機會賺得多錢個你班機師，而且我努力工作換取金錢有什麼問題。

聽其它按摩女仔講，通常做幾個星期之後，就會儲到一批熟客，到時大約一天可以接到3-4個生客 + 2-3個熟客，收入會比現在再多近倍，可能月入十萬不是夢。而且疫情底下，差不多全部內地女仔都來不到香港，而本地肯下海而又有良好服務、唔會西面的陀地又唔多，所以競爭不大；但因為娛樂活動減少，來按摩店玩的男人反而增加，需求上升，所以只要肯做，大把客等住我地做。

既然想通要在這個行業做得好，我就開始想除了脫上衣幫客出火之外，是否要再將底線降低，除埋全身做Nuru，甚至用埋口......

Nuru

如果可以幫襯樓主就好鳥

爆一爆

太多FF

咩係Nuru

租畀朋友慌死查到咩

AV同TST按摩店有唔同定義

你識左幾多個朋友？幾個個真心？

樓主小心自爆...我仲想睇文架
P牌手動留個正評

TST咁多間 比個名黎好喎
真心想幫襯你

Tg 幾百個呢D group

樓主講既場其實唔難搵

咪斷我財路

精神sir 在此留名學嘢 順便g持自力更生嘅人

淨係想睇故仔，各位大哥求求你哋唔好踢爆，樓主可以加返啲虛構情節/背景保護自己

走啦仆街 閲

第17章 唔記得Mute

第三個星期的第一個工作天，當我中午剛回到按摩店時，馬上聽到另一個按摩女仔從房間裡衝出來尖叫。她叫Carrie，是一名正在讀大學Year2的Marketing學生。

Carrie面色蒼白，拿著手機跟我說：「今次死啦!」

我：「Carrie，你冷靜D先啦，係唔係個客唔俾錢丫？」

Carrie：「今次仲慘過比人食霸王餐，嗚...嗚...」
我：「個客逼你同佢搞野？」

Carrie：「我寧願卜野都好過宜家甘!」

我心底裡突然好好奇，在這裡工作不開心原因通常都是被騙錢或者被要求做一些底線以下的服務，還有什麼事情可以令到Carrie那麼緊張？

Carrie續說：「頭先做緊個客，準備Part 2時，突然間記得要上大學D堂，雖然宜家用Zoom上，但係Professor要點名計分，所以我就快快手打開左Zoom條Link，然後Mute左自己把聲，將電話放埋一邊，就開始同個客出火。點知我沖完涼之後，睇一睇個電話，竟然發覺原來我無Mute到！仲要有幾個同學私底下發現左發出聲音既係我部電話，私底下WhatsApp我叫我快D Mute」

我：「甘L大獲！」

Carrie哭著說：「死啦，我D沖涼聲，同個客D調情對白，呻吟聲好可能全部都被人聽到灑。」

之後我同Carrie一齊緊張地打開Professor Upload 的Replay，看看有沒有錄底當中的聲音。聽到一半時，開始隱約聽到一把女仔聲，我聽得出是Carrie的聲音，心感不妙。

Carrie：「哇，好大條呀！.....等我幫你射灑出來......」

Professor：「Someone does not mute their phone, please stop disturbing the lesson」

教授講完這句後，剛好Carrie和客人正在出火，也沒有多說話，所以只聽到Professor教書的聲音。但過了幾分鐘後，段Recording又聽到「你好勁呀.....出左好多呀.....成口都係.........好舒服呀.......」還有之後的沖涼聲.......過了一陣後，突然沖涼聲沒有了，估計應該是Professor主動Mute了Carrie的手機。

所以最後Carrie和個客人收錢、找錢最露骨的對白是沒有被收錄在Recording裡面。

我安慰地說道：「唔好喊啦，宜家錄唔到收錢對白，都仲可以解釋話同男朋友搞野，最多係7 je，未止於俾人知道做緊犯法野，學校唔會踢你出校ge」

Carrie聽完我講後沒有什麼反應，繼續在哭，之後還翻聽了段Recording幾次。

傻閪

carrie 姓lam

無人想去

樓主唔該唔好 quote 文

仆街連自己都 quote 埋一份，屌

你地覺得呢

我覺得都會有可能既

我想照顧樓主一世

朋友可以，但好難拍拖

同我做得朋友ge通常都係想追我
做男朋友將來又點會唔介意我的工作

我想問你果間有冇哈哈笑

哈哈笑個D係大媽邪骨，我地呢D叫Spa

長知識了

咁spa點樣分

今日有冇文

剛剛放工，今日11個客，人都癲

我都希望我鍾意個客唔介意我的工作

被口爆左11次嗎？

辛苦晒，樓主介唔介意講你個埸返尖東嗰邊定另外嗰邊

Handsome, polite, 共同話題

九成首期租出去?
空姐咁低人工唔穩定批你九成按?
此post已完

背景呢啲野作下故仔算啦 真係俾熟人知道點算？

我自己係英國讀書 寫甜股都寫我係美國讀啦

第17章 遇上大學教授

今天上班前，我還在猶疑今個星期會不會進一步提供除全身衣服的服務。在按摩店安慰完Carrie之後，除了覺得她很慘外，我還記得錄音裡Carrie說的一句話「你好勁呀.....出左好多呀.....成口都係」，原來Carrie都有提供口爆的服務，那麼我只是提供全身服務應該不算很低賤吧。

不過，今天接到的首兩個客人都不太吸引，第一個是一個年約四十歲身體肥胖的叔叔，另一個是非常毒而且樣子不討好的男仔。前男友也沒有看過我的私處，既然我要第一次比男仔睇到全相，至少要選擇一個好一點的客人吧，最後只是提供了半解的服務給這兩位客人。

到了第三個客人，我終於有小小興趣。他的年紀大我幾年，外形俊俏，有點肌肉，只看外形，絕對是做男朋友的對象。

他：「你好，我叫Chopin。」

我：「蕭邦？！你好鍾意音樂架？」

Chopin：「無錯，我係大學教音樂的，好鍾意彈鋼琴。」

我：「估唔到大學教授都來呢D地方尋歡。」

Chopin：「大學教授都要吃飯。仲要宜家疫情唔駛上堂，私底下的鋼琴學生大部分又暫停上堂，大把時間，咪做下唔同野，蘿多D靈感番去創作下。」

其實我小時候都有學彈琴，不過天分不高，學到5級就停了，若然當初繼續學習，也許我現在可以去教琴，不同做現在的工作。Part I和Professor按摩時，我們的話題都環繞著音樂，好久沒有遇上這樣的人，好像很有修養，既然我對他的感覺不錯，我決定他就是我第一個提供全解服務的客人。

我：「Professor，你今日想要邊種服務，出火、除上身定...定除全身？」

Chopin：「你甘正，緊係除全身啦。」

結果，我就將我所有衣服和褲除掉，然後有點尷尬地合著雙腿坐在他旁邊按大腿。

Chopin：「其實全身服務應該唔係甘生外，你可唔可以做係我大腿上？」

我半推半拉的情況下，打開了雙腿，坐在他的大腿上，我的雙腳放在他大腿的兩邊，然後開始幫他起機。

Chopin：「教多你一樣野，你可以用下面D毛，前後摩擦我下面，甘樣大家仲開心有Feel。」

我照著他的指示去做，這是我人生第一次私處和男人的私處接觸，雖然非常害羞，而且用這種東西來換取金錢有點罪惡感，但同時對於我面前這位沒有穿衣服的俊男又有點興奮。我下了一點油在我們中間，然後就開始摩擦，Chopin話見到我對波在震動，覺得好興奮，大約磨了三分鐘，他就將大量的白色液體全部射在他的肚上。

終於有文，不過我想問你試過最快果一個客人出火係幾耐

掃股好危危喎

有前戲，正式開始Chok計，30 秒

點危險？

覺得D有女朋友老婆既男人都出來玩，有D灰
不過對自己鍾意個客人仲有感覺

無套即係性器官有體液接觸 會染到病

如果比你選擇重新再嚟過，會唔會再做，不過我想幫襯你

第19章 遇上舊同學

中學時雖然我沒有什麼打扮，不過外表不錯的我都有幾個追求者，其中有一個讀隔離班的男仔，由中三開始一直追了我三年，但我完全對他沒有好感。他是一個偏肥的人，讀書成績還可以，除此以外，運動、音樂等能力都十分低，在中學裡完全不會吸引到女生。而且他的性格頗為自卑，想法奇怪，最大的問題是會和我說一些大部分女生完全不會有興趣的話題，例如模型、動漫等等，加上他很煩，經常在Lunch Time 放學時在我的班房門口等我，搞到我比同學笑。

估唔到，今日我上班時，竟然見到這個人。而且他來的時候，按摩店沒有其他女仔，所以只好以由我來負責。進入房間後，我們除下口罩後便面面相覷，大家都很驚愕會在這裡見到對方。

Henry率先講話：「Marvis，點解你係度既？！」

我馬上反擊：「一言難盡。我都估唔到你要來呢D地方，係唔係仲係A0，沒女朋友，所以要來呢D地方丫？」

Henry：「eh eh，我成日都有同女仔出街，我未搵到心水je。」

我當然不會相信他，他肯定還是一個處男，不過我沒有揭穿他，始終我都害怕他會將我在這裡工作的事走圍和其他同學講，到時我就死得。

我在Part I按摩時，一直在想如何令Henry不會將我的秘密說出去，不過他沒有女朋友，無得從這方面要脅他，而且他本來也沒有什麼印象，應該不會介意別人知道他來這些地方，明顯我是處於下風。

這個難題之後再想，現在最緊要快快打發這個人走，對著Henry我當然只想提供不除衫的Happy Ending服務。

Henry：「等陣，客服話你有全解服務，點解仲唔除丫？」

我冷冷地說：「今天我唔係好舒服，所以得出火服務。你唔鍾意，可以淨按摩。」

Henry聽到後非常不悅：「係到做，仲扮上菜。你估呢度仲係中學？！打電話來預約時，客服話你有全解服務，我有錢比全解服務，你點都要提供服務給我。」

我和Henry互相吵了幾句後，最後Henry說：「你唔除，我就同我地級的同學講。」

無奈之下，我只好屈服。當我我脫衣的時候，眼淚不斷流下來，Henry見到不但沒有安慰我，反而露出勝利者的笑容，猶如他可以將當年追不到我的鬱氣報復起來。當我脫光後，Henry馬上樸過來，Kiss著我的胸，並用雙手將我壓在床上，在我的身體不同部分不斷Kiss，而且還很大力，完全將我當成洩慾工具。

我的淚水不斷流下，已經沒有氣力幫他起機，但他竟然自己打起飛機來，他跪在我的身上不斷Chok他的J，過了幾份鐘後，他還想將精射在我身上，不過我避開左。

完事後，Henry拋低$1000就走了。這$1000是我做這份工作以來最不想賺到的前，看著地下的兩張$500紙，我沒有拿起，而是去了房間裡的沐浴間洗澡，不斷的洗，好像剛做這份工作時幫客人出火完，不斷洗自己的手一樣，不過今次我是全身的用力洗，洗了很久很久的時間......

鄧樓主心酸

心地咁撚差扺佢無女

連基本尊重女性都唔識，正一仆街

口爆打飛機要成千？咁不如hg啦

唔同層次的享受

睇到都好心酸

開始假了，咁都撞到中同？

你沈船？

咁點解唔一齊

樓主今日有冇文

番工

希望有緣遇到你

我今天去幫襯左樓主

LM俾樓主寫你係2cm賓州

今日D客全部好奇怪，講野奇怪，仲要大部分都出唔到

想幫襯，等你早日退苦海

有D野可唔可以唔好講出黎

加甜pls>

咁空姐份工仲有冇做

我有冇機會見到你？

好心你為左賺錢先做呢份工就唔好玩牛熊 快快手賺到錢 搵返份正職仲好喇 最怕你無限輪迴 返唔到身

有,就來恢復
不過,當你一個月搵緊十幾萬,點番轉頭

甘危險?

隨緣

份工太易搵錢 只會越踩越深 長久落去只會過於依賴 一個唔該中埋性病就手尾長

其實你咁多錢 好好理財 好快可以收息過生活

做雞仲要翻身？
諗吓遲d娶條臭雞既一無所知就好可憐
希望樓主快d中性病

用口含都出唔到精

有D客揀手

另一個師傅之前儲落百零萬，想買股票收息，睇財經雜誌買左匯豐，宜家得番50萬，仲要無息。

多客揀純打 定口爆多

買基金 起碼買份儲蓄都好呀

40% 出火 30%環保 30%口爆

揀口爆但出唔到係咪會 Refund

收環保錢。

唉
追哂成個post

樓主你有無諗過將來條路點行

利申 無歧視你，只係鄧你心痛

想搵你口爆

著住制服

扮純情呃人埋單囉
所謂d客追佢只係d雞蟲唔想俾錢屌到佢隻閪
當佢免費雞屌完玩厭就飛 唔通係想娶隻雞返屋企
結婚講點相識經過同親朋戚友講老婆係做雞
係我去出火 佢含到成口都係我d精定情咩

無雞蟲何來有雞，ching積下口德吧

即使係蒼井空，都可以得到真愛。

樓主只係一隻貪錢臭mk文盲雞
講到咁大仁大義 記得當知道自己條女做過雞
要接受 要感恩 即刻娶埋佢 俾幸福佢 唔可以介意

你都幾得閒 點呀？自己娶左隻雞唔抵得 周圍係度吠呀

你估個個好似你會娶隻雞唔care？
樓主恩客？樓主快啲拉返住隻癲狗啦
禽流感+瘋狗症襯到絕呀

如果樓主真係處 大把毒撚同佢埋單啦 利申： idgaf

估唔到咁都有得笑

大佬我等咗你口爆等咗成個月
幾時口爆得呀

今晚踩上門禁住佢個頭

百幾萬係香港算什麼，港股真係唔好玩

唔同人有唔同喜好，黑警咁Pk，一樣大把人要。呢行點差都唔會差或佢地

彈你鐘啦七頭

有冇hint too

咁你識男朋友之前記得唔好好似d黑警咁隱瞞自己曾經為左錢做過既職業唔好呃人幫你埋單扮純情

做雞都唔揀你啦

就快啦

個客椂鳩大味，直情臭，會點處理???

俾錢你就含啦洗要你？

俾幾百蚊就含既臭雞以為自己係上菜？
雞就係雞 你一日係雞 終身都係雞咋 仲唔揀我？
講到好似送隻cheap雞俾我 我會要一樣
我嫌污糟呀你等過多幾年d雞蟲無得屌都唔揀你啦老母雞

會話生飛茲，只可以用手

你有錢搵女，又唔俾人彈鐘先講啦，
仲要以為幾百蚊就夠搵人幫你含

原來真係臭雞當自己上菜
一千幾百就以為自己好貴？
你咁矜貴每日同唔同男人口爆？
咁高尚既職業夠唔夠膽話俾你老豆老母聽？
真係笑撚大人地個口臭雞等生性病啦

睇文辭同內容就唔多似女仔，但都支持，有故仔睇

呢個真，有啲質素做耐咗都會自己出嚟接，勁撚多麻甩佬$5000同你扑一鑊。如果你真係空姐，又高質。

有啲質素

樓豬見過最大碌同最細抽係幾大

最長真係好長
最短5cm左右

平均幾長
5cm幾趣致

真人真事？
想搵你點搵

扯前4cm
扯後5cm

最長呢？

瀕......

樓主幾勁 睇到有刻都有真人真事feel
正評 文同經歷（如果真）

Btw 男點入行
窮到就黎食樹皮

Ptbf

中指頭去到手腕下面3cm左右

深喉ok?

ptbf點入行

真係真人真事改編？咁真係要好仆街咁講句 不如真係搵夠先好上岸 可惜你話要供樓 而家香港咁既環境
留返cash係手 先係正路
講開又講 以前係支那玩口爆 價埋車費先係香港一半
不過真係怕被人拉

口爆完記得寫文啦

潑水？咁咪潑埋d...落面

第20章 熟客重新帶我上路

Henry事件發生後，當天我就提早下班。因為怕Henry周圍同我認識的人講，然後我認識的人上來按摩店找我，所以我暫時請了兩天假，又同老闆大頭講如果Henry再來預約，就不要讓他來。

休息的兩天，我再次在想我應不應該繼續做這份工作，現在的我彷彿兩個人一樣，下班時我是一個正常人，在家人和朋友眼中是一個很乖的女孩，形象和其他女仔一樣。上班時我就變成一個淫娃，對著不同的陌生男子除衫，出賣肉體來換取金錢。不敢想像如果朋友家人知道我是一個淫娃時會有什麼反應。

休息的第二天，之前曾經服務的客人機師Sam、和女朋友拍拖4年但唔肯在他面前除衫的阿輝、拍拖十年後被飛的Simon，都在Whatsapp找我，想約服務。聽到有舊客找我，我心理又有點開心，證明自己有吸引力，加上每個可以賺到近千元，在這個引誘之下，我心中的掙扎又消失了，我又決定明天開始上班。

為了安全起見，今天我都只是做這三個熟客，幫熟客至少不會遇到態度差的客人，風險較低。我記得Simon上次話我個樣太似和他分手的前女友令到他出不到，所以今次我特意改了少少做型，我將頭髮剪短了一點，扎了辮，又戴上一個黑色的粗框眼鏡，希望不會讓他觸景傷情。

明顯地，Simon比上次投入好多，第二Part開始後不久，他就抱著沒有穿衣服的我在Kiss，從我的頸，乳房一直Kiss下去，今次我用了15分鐘左右幫他Chok了出來，雖然唔算快，但總算成功，而我心中竟然有一份成就感。

想搵你幫我口爆

口爆驚唔驚中性病？

做左幾年空中雞仲有處？

唔太驚

點解？ 因為覺得自己要中就中？
掃袋掃股個時可以留意下有無粒粒 係袋底或者係撚個度 有既話就手出就算

有樣嘢叫hpv病毒，冇套口交可傳染。喺男性身上面仲有冇病癥

女人打左疫苗就無野啦

其實樓主介唔介意俾人知返邊間？
舊公主果度？

寫得太男性心態，簡單啲講，太直接！完全表達唔到女人果種矯情做作，藉口多多既行為思想模範

any hints?

舊公主係邊

睇故唔好駁故

忌廉
你介唔介意講d提示？
假如你唔想俾人知既
咁就專心做個忠實讀者
假如你ok ge
就睇下有無咩途徑咁者

她又是空姐？

中秋節有冇文

第21章 被呃鐘的客人

今天的第二個熟客是機師Sam，他顯然是一個玩家，無論是出差時，還是在香港去這些場所的時候，所以Sam昨天預約我想第二次搵我的時候，我是有些意外，同時也有一點暗爽的感覺。

我：「E！你唔係次次按摩都搵唔同師傅咩，仲嘜甘快搵我丫？唔係甘都沈船嘛」

Sam：「我一年搞幾十條女，你全相我都未見過，緊係唔會沈啦。只不過你新入行，唔知甘多蠱惑野，好多按摩店D師傅都呃人。首先，上網睇到D相片好多都唔真實，上到去見到個真人通常都差好遠，有D根本另一個人，寫18歲大學生，點知係成個OL樣，到時想走又未必走得到。」

我：「網上世界係甘啦，交友App，PTGF，IG都係一樣啦。」

Sam：「好啦，比你好彩遇到個樣OK，以為可以一戰，點知上網就話陀地，一開口講野成口鄉音，原來中學先落來香港又當自己陀地。唔係話歧視，但傾起上來係無甘好傾，一講到黃藍政見已經唔想再講落去。」

我笑著說：「甘咪唔講野，直接Focus個樣野鑼。」

Sam：「講起做，好多陀地都呃鐘。Part 1按摩又細力，又成日按電話，無左半個鐘。算，甘我都唔太在意Part I。到Part 2，又無技術，又唔呻吟，又唔肯用口，有D打個5分鐘就會隻手累，叫我自己打，打到最尾先幫番我出。差十幾分鐘叫佢幫我再按多陣又話下個客已經到左，下次先補番。」

我：「甘都得，甘我服務好D，咪會有好多客？」

Sam：「肯定啦。好多女打多幾分鐘就嫌你煩，有D又睇唔起你，覺得你無錢包佢出去做PTGF就唔好怨服務唔好。」

我聽完Sam講之後，就更加肯定，留在這裡搵的錢一定多，以我不錯的外貌和過得去的身材，只要唔好呃鐘，態度好，服務好，就肯定打贏其他90%女仔，好快就有好多熟客。

Sam外表也幾好，同Sam有身體接觸好過好多其他男人，為了吸引Sam再次來，所以我Part 2也出盡心思去取悅Sam。我脫了衣服後，交足前戲，仲主動和他接吻，他是我第一個接吻的客人，之後Sam開始從我的乳房開始Kiss下去，當天Kiss到我的肚時，我仲除埋下身條褲同底褲和他全裸相見。之後我Kiss番Sam的上身，然後開始幫他出火，前戲後的小Sam Sam已經非常硬，結果不用三分鐘，他就忍不住，射出來。

Sam非常滿意我的表現，給了我一點額外的Tips，總共放下了$1200，還表示下次會再來。

加油 日日都入嚟睇你有冇新post

睇到第三章

唔買樓咪唔洗做雞囉
港女就是無咁大個頭戴咁大頂帽

點解D文講到男人D精液好DIRTY

係龍液！！！

希望呢個係故嚟

又多一批空姐下海

另有指3年以下年資及未來3年將退休的員工是被裁對象

做過後，你覺得有幾多成既空姐真係會下海？被裁員後

睇曬了 點都好希望樓主開開心心早日上岸
唔洗理啲人狗吠 自食其力就係對自己最大尊重

睇返個人背景啫

首先要有條件
其次如果有屋企
有另一半backup
都唔會去做啦係咪呀

咁你自己有無飲丫？

會有幾個去PTGF, 3,5個去按摩店，不過頂得順留底可能得1,2個

第22章 志不在此的Eddy

在這個行業工作，底線好容易越退越後，價值觀也好容易會扭曲。自從對著Sam提供了除全身衣服的服務後，基本上只要個客人不是太難頂，我都會為了賺多$100(除全身$900，我分$620)而除埋下身的衣服，而且肯除全部衣服，客人會更多。

做了三個多星期左右，我每日大概都有兩、三個「回頭客」。如果來三次或以上稱為「熟客」，除了Sam、Simon、阿輝外，還多了兩個，分別是Eddy和肥龍。

Eddy是一個很有趣和友善的人，他是一個大我兩歲的人，說他有趣是因為他來這理的目的不是為了「出火」，而是為了認識多個朋友，和他聊天。他除了第一次來要我出火外，之後來了三次，也只是大家脫光衣服，攤在床上抱抱，他很喜歡攤開左手，然後叫我打則躺在他的手上，然後抱住我，看來我身體的體溫比起他出火更加重要。

他說平時自己比較內向，平時沒有太多知心朋友，也甚少主動去認識女仔，所以比起生理需要，更加需要滿足的是心靈需要，他需要一個和他分享生活甜苦的朋友。平時他也經常和我WhatsApp，遇到工作難題，或者偶然遇上有興趣的女仔，也會問我點樣追。

我躺在他身上時，有時候會抓住他下面，問他要不要出火，通常他都會說已經當了我是朋友，覺得要朋友出火，感覺有點奇怪，所以通常都沒有出到。雖然沒有出火，但他每次都會比足正價$900給我，所以對我來說，他是一個很好的客人，特別是我現在一天有7-8個客人，隻手打到好累，中間如果服務Eddy，我可以休息下。

至於肥龍就是另一個極端，他是一個比我細少少的人，這個人有點毒但非常多說話，首先這個人頗為肥，第二他的言語很騷擾性，例如，他上班時見到漂亮的新同事，就會Text我說自己下面好熱，好想出火，要搵我發洩，當我是「出火工具」，雖然我是，但我聽到這麼直接露骨的說話，環是覺得頗為不尊重。而他每次來，都想要求我和他做，當然每次我都會拒絕他，連用口和除下身衣服我都唔肯，而他每次離開後，都會Text我，話下次要和我做，最初我都有Hea回下他的訊息，後來我直接把他封鎖了，不過這個人，還是會來按摩店找我。

閉嘴！！

樓主有啲搞笑想交個朋友

雖然我好同情Eddy 但畀9魚傾一個鐘計真心戇鳩

分享下？

幾時口爆得。。。
我等左兩個月

第23章 經歷東莞ISO三十六式到港版Nuru的龍哥

龍哥曾經是一個玩盡東莞的男人，他大約40歲，據說剛剛開始上大陸玩的時候，經歷了東莞最風光的日子，我不知道他說的有沒有誇張，但經他說出來的故事比當年我看《一路向西》這部電影更引人入勝。

龍哥：「想當年，我每個星期五夜晚一放工，就直接去紅磡座直通車去東莞。去到水療店，幾百條後生女任揀，通常先來1Q或口爆先，之後一齊去吃夜晚，回到房間就來多1-2Q。第二朝起身，有力就再來1Q，無力就叫條女含。吃完中午飯之後，再去過按摩店來個正骨加出火口爆，有時翻到來香港係星期六晚。間中就直落玩多日，星期日先番，玩到精盡人亡都唔駕駛二千五。」

我半信半疑地問：「哇！甘你一日咪出成五、六次？」

龍哥：「當年我先二幾歲，精力旺盛，Easy Job。不過，你今日肯同我2Q，我都有心無力。」

我笑著回應：「你都仲好後生je！」

龍哥：「唔算啦。我仲記得東莞被掃個年係2013年，我三十三歲，估唔到一個曾經是男人天堂的地方可以一夜消失，自此東莞ISO三十六式成為絕響。」

我：「甘你之後去左邊度玩？」

龍哥：「東莞個批女有D賺夠番鄉下，有D搵左歸宿，淨番好多去左廣州、惠州、深圳D場做。最初，我有時咪上去深圳搵下呢D女，順便探索下有無新場玩。不過好玩程度已經差好遠，初時除了大場，都仲有口爆場玩，三舊幾水有高質湖南妹同你口爆，雖然無三十六式，但十招、八招都仲有，至少有得玩毒龍、冰火。點知個習大大越搞越嚴，DKLM，兩年前左右，深圳連口爆場都無埋，真係唔想番去。」

我：「甘你咪好寂寞？有無去香港D場玩？」

龍哥：「香港D按摩場又細，又無野玩，D女又老。一樓一就好似打仗甘，又趕時間，仲要係間甘細既房，Mode都無灑啦，不如自己睇AV打飛機啦。不過我乖左幾個月，2017年個年比我無意發現TST開始有Nuru玩，唔知係咪新野，又重新燃起我的慾望。雖然你地呢D場細，但起碼有服務，有前線，都有番少少慾望ge！」

我：「甘你仲有無去大陸玩呀？」

龍哥：「玩跳Lun，大陸宜家D場On9架，細場關灑，大場D女就衫都唔除，最多比你摸兩下，然後幫你出火，之後仲海鮮價甘要你比一千幾百小費，千幾蚊我留係香港唔好？八舊水有半解，仲要今年封關後，多左好多好似你呢D陀地出來做，都咪玩唔心動。講起其實幾諷刺，宜家大陸D女就唔除衫，香港D女就越除越多。」

龍哥最後的這個話深深的留在我腦中，幫他出火送走他後，我心中一直在掙扎，原來我宜家仲Cheap過大陸D女，細個時還取笑他們做「北姑雞」，想不到現在自己比她們還低賤。現在，他們不用脫衣服還比我一絲不掛還要賺得多，這個完全是中港關係的縮影。早兩天還立下決心要在這行做點成績出來，今天聽完龍哥的說話後，我心中卻非常鬱悶，久久不能釋懷。

你總共比左幾多錢？點解唔順便出火？
平時有無出街?

一次成2千你沈得好緊要
出街去邊到玩？點解無約出街要去按摩店？
有無追她？

點解要prove比你睇

好奇你宜家揾她，係除衫傾，定著住衫？

你睇行文都知係中佬啦

中佬唔會來呢D場啦

睇篇文表達的情感同角度，我覺得作者係女人

想問下樓主 陀地技師真係會同客岀街架？

佢話係你失散老母
樓主都會信
因為樓主係一倏咸蟲 自己老母都唔會放過

你除定大家一齊除？

我覺得係男

好想搵樓主一次

樓主比多啲tips啦，好想搵你

5p大陸用字屌你老母負皮上一頁

幾時開埋p3#wine#pig

會好睇好多

被人知道左，就無故事睇啦

出故未

未放工，今晚仲有2個客

加油 樓主 快d上岸搵夠

點會，骨妹香港大把，骨妹作家絕無僅有，呢樣殺食呀，只會吸引多的客，多的讀者，中大肥婆email wong都係sell呢樣，唔係佢一隻人形豬點會咁豬籠入水，據講買左樓了

點為之夠？

有無遇過啲令到你好想俾佢搞既男人

想幫襯 利申巴打

第23章 大學畢業即下海的Bella

龍哥暗示我比大陸做按摩的女還Cheap的那句說話，久久未能讓我釋懷，所以我之後幾天都只做除上衣的服務，我扮自己M到，同客服講不方便提供全身服務。熟客倒是不是太介意我沒有提供全身服務，不過新客就少了很多，平均每天由大約五個跌到只有兩、三個，不過可以稍微休息一下也是好的。

最近新來了一個女仔，叫Bella，她剛剛大學畢業，讀BBA Marketing的，我好奇為什麼她不去找一份正常的Marketing工作做，於是便開始和她說話。

我：「Bella，你中大畢業都幾勁丫，Marketing都係一個幾多機會既行業，點解你畢業唔去Agency到做，來埋呢D地方？」

Bella：「下，無辦法架，今年市道差，好多Agency無左好多Client，搞到少左好多畢業生職位。我都搵左好多間，但去完幾次Interview，最後都無下文。咁無理由一畢業就失業，咪周圍上下網搵工啦，我又唔想做地產經紀，又唔想賣保險，咪睇下其它工，初初見什麼美容中心分行經理咪試下，點知原來美容中心係按摩店，分行經理係按摩技師。」

我：「哇，仲慘過我被呃來呢度D經歷。咁你知道呢度做呢D野，又繼續做ge?」

Bella：「大頭遊說左我幾日，又話呢度好好搵，叫我做住先，做到搵到工先。 咁我考慮左幾日，咪決定試下。」

我：「咁你會留係度做幾耐？」

Bella：「我諗過，我想儲到一筆錢，大約50萬，然後先走。你諗下，Marketing Agency D人工咁低，一開始得$12000，晚晚做到夜晚十一、二點，又要受上司、受客人氣，起碼呢度大部分D客人都對我地有禮貌。$12000比完家用，搭車吃飯後，買下護膚品，其實每個月可能得番一、二千，一年都唔知儲唔儲到兩萬。比你好彩，做五年，上到位，升到上Manager，又咪係得三、四萬，到時候除左必要開支，又要交稅，就算唔點駛錢，最多咪儲到一年20萬，做十年野加埋到唔知有無100萬，到時樓價又貴左，首期都唔夠啦！」

我：「咁你又幾有計劃ge。或者你可能到時識到男朋友，加埋一齊多D錢呢。」

Bella：「咪天真啦！男人有錢咪來呢D地方玩，靠唔住架！我不如認真係度賺下錢，一個月賺六、七萬，做大半年就有50萬，到時先搵工啦，我起碼快左七、八年時間。我有50萬去買樓或者買股票，錢搵錢，之後人生容易好多。」
雖然我覺得她這樣想好像有點奇怪，但又找不到理由去反駁她，在香港生活就是這樣一件艱難的事。沒有父幹，除非好好彩，否則要靠自己想有一個安樂窩的確很難。就算有份正職，比上司奴役其實和這個行業一樣沒有尊嚴，只是精神上還是肉體上的分別，我做空姐時，連登會員都經常叫我們「飛雞」，倒不如我真的下海，賺多點錢實際點好過。

有一兩個有好感，之前有個沈左一排

好問題，我最近都經常問自己

起碼供完層樓先囉

lm支持

樓主邊到做 想幫親

勁

因為以加垃圾正苦 而家既香港越嚟越似支那二線城市以前邊有後生女做骨妹，加油樓主,希望你早日上岸

今年完全係結構性轉變

好想幫趁
但好驚到時一諗起樓豬個心路歷程會灰到鳩縮

上岸？

應該係

一次

做人有時都要跟時代轉變 冇計

幾錢樓先？

地勤十個起碼七八個唔得喎

一個月分分鐘有15萬

大巴女身世慘過我

例如呢？

當一年百五萬 十年先千五萬 千萬真係可以一世？

過5年，無人要。手又勞損，又性病

屋企人有病，欠債等

爛賭搞到欠債？

個個都有一大堆好聽既原因

我要啊
不過真係無左選擇個權利

以前仲有邊個好出名？

唔夠供樓用還卡數

供樓每個月要幾多?
有返幾分資色既話, 應該搵個有錢仔埋單咪算

做過高級私竇雞，你問我答

點睇人地月入30萬？

人地要無套俾人中出
樓豬淨係摸下錫下打下飛機差好遠

理論上係

我平民來，無咁好氣質，又唔肯做part 3，更加唔會被人插後面。
宜家自由D，可以彈個客鐘。

揾條有錢仔要成世睇面色，唔小心可能揀中個空心老官，不如靠自己

好似仲未講到口爆

咁你又岩, 如果你真係做緊e行, 祝你早日上岸.

我先唔想有人沈我船，成日send message 來煩L住灑

第24章 還了一半卡數

墮落是很容易，過了幾天之後，我又開始忘記龍哥的說話，慢慢又開始做除全部衣服的服務。客人數量開始回升，每天有六、七個客人。做了五個星期之後，工作了22天天，我每天都有統計番賺了多少錢

Happy Ending 12次 $320
除上衣 + Happy Ending 74次 $520
全部除 + Happy Ending 25次 $600

總計賺左$59,880，加埋大約有幾千元小費，給了今個月的按揭和家用後，大概足夠還一半信用卡費用，突然間覺得壓力少了很多，而且還有點滿足感，如果做空姐，做到退休前的頂薪也沒有這個數字，一個曾經遙不可及的數字竟然給我達成了。

再做多一個月就可以還清所有卡數，之後再做多兩個月，就可以儲夠一年的按揭開支，那時候，疫情應該差不多過去，可以回去做空姐或其它正常工作，如果我捨得這裡的高人工.......

機師Sam最近來的次數比較頻密，他說最近完全沒有航班可以飛，香港大部分娛樂場所又關閉，連夜晚想去酒吧都沒有機會，生活非常無聊，唯有來我們這些地方玩。

我：「你個個星期來找我兩次，唔悶咩？」

Sam笑著說：「你咁靚女，服務又好，點會悶丫。」

我：「口甜舌滑，我先唔信你，你肯定同個個女仔都咁講。」

Sam突然認真地說：「又唔係wor，我以前出差同空姐、去老瀾玩，都好少番兜，一次起，兩次止，唔知點解對著你，就每兩三天就想來搵你～」

我當然不太相信Sam的甜言蜜語，我又沒有什麼特別，Sam又是一個Playboy，點會對我心動，所以我對他的說話都未有太上心。

倒是已經當我是朋友，每個星期來找我但又不用我出火的Eddy，我是覺得他有點沈船，另外還有一、兩個客人，可能都有點沉船。他們WhatsApp我的頻率越來越密，而且還開始約我出街，為免有什麼誤會和麻煩，我暫時都婉拒了他們的邀約。

樓主預計自己可以做多幾耐

出文未

打風都有客，未得閒寫

加油

有冇文

第25章 SM

在這個行業工作，都時常遇到一些怪客，包括毒男、對某類東西有癖好、甚至有SM傾向的男人。今天，我就遇上第一個要求被虐待的人。
這個人叫Otto，第一Part才開始了五分鐘，Otto就說：「不如我們玩點刺激的東西？」

我心有不妙：「我唔做Part 3，又唔玩Heavy Tasty既野架！」

Otto：「唔駛緊張，我唔會搞你後面，只不過我以前習慣比個Ex虐待，所以宜家如果普通打飛機係出唔到火，一定要有好刺激既野先搞到。」

原來早有準備，Otto在背包中拿出手銬、皮鞭等玩具。

Otto：「你快D綁住我雙手，然後鞭我。」

Otto苦苦要求下，我唯有順他意，將他雙手綁在床頭上，用毛巾蒙住他雙眼，然後開始用手指輕輕在他身上打圈，和用咀細細力咬他乳頭。Otto發出微微的叫聲，然後和我講不用害怕，可以用皮鞭打他，他可以忍受，又說如果不打他，他是不能出火的。我唯有象徵式地用皮鞭細細力地打了幾下，就當他是一些平時對我毛手毛腳態度又不好的差客人，我可以發洩一下。

不過，最變態的是，他要求我在打飛機時，大大力用手指尖插入他龜頭的洞裡面，然後大力捶、按和摩擦。雖然痛的不是我，但我都覺得有點害怕，更加無法理解為何他可以重中得到興奮的感覺。

我以為男人的龜頭個洞都好細，手指是不能進入，但原來當我用來插時，是可以將指尖放在裡面。當我插進他龜頭裡面時，他發出興奮的呻吟聲，而且我越大力，他就越興奮，這個嘔心的動作大約做了十分鐘，Otto終於出到火。完事後，Otto大贊我的手勢好，其它按摩店的女仔都從來給不了他這個感覺，又說很期待下次再在來找我。

我送他出去時，再仔細觀察他的外貌，其實外表不差，看似是一個非常正常的人，很難相信脫下衣服後有那麼奇怪的另一面，也許每個人的背後都有一些外人難以相信和接受的癖好和思想。

第26章 酒吧重新開放

疫情第二波終於過去，餐廳、酒吧陸續可以開始正常營業。重新開放的第一天，機師Sam在晚上WhatsApp我，問我去不去一起飲酒，我見晚上沒有什麼事情做，又很久沒有去喝酒，我就答應了。

晚上十點我下班後，Sam就來到按摩店下面，接我一齊去尖東的酒吧喝酒。我們一起行的時候，Sam拖住了我的手，他的外表是我喜歡的類型，又是一個年輕有為的機師，當他做兩小時的男朋友也沒有什麼不妥，所以我便讓他繼續拖住我的手。

來到海邊的酒吧後，我問：「你其他朋友呢？」

Sam：「無架，我想獨佔你麻。」

我：「講大話，你大把女，今日肯定突然間約唔到其它人先來搵我。」

Sam：「緊係唔係啦，我等左放寬酒吧呢一日好耐，我第一個就來約你。搵你按摩淨係見到你一兩個小時，同你出街就可以對住你耐很多。」

對著Sam，我分不清哪一句是真話，哪一句是假話。但我肯定的是，如果和客人在一起肯定沒有好結果，有哪一個男仔不會介意自己曾經做這個工作。

和Sam喝了到深夜，走的時候，Sam問：「甘夜回家好危險，不如來我家過一晚？」

我當然知道Sam的意思，雖然我對Sam都有點好感，但Sam是一個Playboy，就算他不介意我的過去，我們只會有One Night Stand或者Sex Partner的關係，雖然我日日同好多男人赤裸相見，但我當那個只是工作，要是真的是自己感情，我還是想認真一點，所以只好拒絕Sam。不過Sam都好大方載我回我的家。

幾驚樓主送個處比play boy

吓 真係會同客出街架

謝謝你仲記得呢樣野

港女一名，飛到去外國 IG 打卡
實際就係香港宅宅地

真係當朋友先出街，唔會收錢出去

你係咪a字頭個妹妹

話說其實你而家仲要唔要做空姐，係咪每個月一班航班

臭雞miss a

本來係，不過今天唔知明天事

今天新聞

因管理不善而在全球最佳航空公司排名跌出三甲的國泰航空，及旗下國泰港龍航空早前拒絕申領第二期保就業計劃，疑為大裁員鋪路。據知國泰董事會最快本周五(23日)前公布重組計劃，當中包括裁員及減薪，估計裁員涉及香港員工約5400人，當中機艙服務員約佔4000人，預料規模將與早前裁減4300名人手的新加坡航空類似。有消息人士更透露，國泰計劃裁走港龍全部員工，直斥國泰棄港龍如敝履，以求保住國泰高層。

真係咁難相信咩?

利申: 巴 + 完全唔識樓主

依家空姐制服周街都有得買，CX仲要特別平添
樓主不如叫多啲舊同事一齊落坑，俾自己少啲羞恥感又可以幫到人，幾好
或者攪真正空姐飛機餐，諗到真心想笑

多競爭，價錢變低，做爛市

想幫襯樓主

多左人做 實有批人可以啪埋 樓主怕唔怕無晒生意

今年已經好多做開美容、Sales陀地已經入左行

點搵你 俾啲提示
想口爆你

出面大把正女啦
成日聽客講以前佳琪，後來Bella, Leah 超正，日日都約唔到

高質po

你比佢哋更加正

細閱過你留下的文字 我們也算半個熟人

你都唔知我係邊個

話說樓主係咪收左大信封

未收到，不過今輪唔炒都有下一輪

樓主同客岀去之前有冇諗左好耐？同埋真係可以當客係朋友？

仲未到口爆內容

出唔出去做朋友睇feel ，playboy 反正無手尾，我無所謂
如果沈船的就唔出啦

等多陣啦

有無出第二Q？

或者會。咁你掙番D時間做乜

係咪feel到個客沉船就唔會岀？掉返轉頭 您覺得您自己會唔會沉客既船？

樓主有冇買多啲 hand cream 搽下嚟保養隻手

樓主而家正文寫到邊個 timeframe？
標題係每天口爆10次，但由八月出 post 到如今仲係用手喎！

我4月開始做，現在寫到6月發生的事情

全身都有用，好滑

好想快啲睇7月第三波嗰排

原來唔洗做都有萬幾底薪出喎

第27章 離開歡場的Ivan

有一個客人叫Ivan，他一個月前開始找我，大約每一星期來找我一次。他今天來找我時，表現有點不同，他買了一個外賣晚餐給我吃，又送了一份禮物給我。

我：「外賣我就會吃，但我不收客人禮物架。」

Ivan：「你收左去啦，其實我無特別意思，只係我今次係最後一次來找你，所以想送D野比你留念」

我初時以為他應該是玩膩了我，之後會轉場，或者他開始沉船，所以想盡快抽離。之後一邊按摩，一邊聽他的心路歷程。他說去年沒有女朋友，畢業後也沒有太多朋友，工作又繁忙，老闆經罵他，家庭關係又不太好，所以好大壓力，以往一直有去正規的按摩場放鬆。

但自從有一次錯誤入了一間邪骨的按摩店後，便開始上癮。之後每個星期都會去一、兩次，每次去按摩之前，心情特別好，什麼負面東西都好像不存在，好像中學時每星期一次的體育堂，當天一起床開始就好期待，上班都不集中，每次上按摩店前，都會有一種刺激感，因為不知道會遇到什麼樣貌、什麼類型的技師。享受完一個小時的開心時光後，便覺得身體慾望得到滿足，心中的煩惱都暫時忘掉。然後過幾天就心血來潮，又一個循環。

不過，近幾個月開始多了陀地場，開始找陀地之後，心態就有點不同，可能大家都是香港人，感覺技師和自己心靈上的距離接近了很多，有像女朋友一樣的錯覺，除了想解決身體的慾望外，還多了一種想將她們成為女朋友的希望。久而久之，每次按摩完，漸漸開始有空虛的感覺，每次按摩時很愉快興奮，但按摩完剩下自己一個時，就有很強烈寂寞空虛的感覺。特別是找我的一個月，因為我們話題幾合拍，我又幾明白他內心世界，他說這個月每次找完我回去之後，在家都會覺得很失落。

他開始討厭這種感覺，討厭被這種空虛感控制他，所以他決定以後不再來按摩場所，想重新建立社交活動和培養其它興趣。

聽完他的內心歷程，我雖然有點不捨得他，但心裡也有一點點滿足感，在這個卑賤黑暗的工作中竟然都算幫到一個人，協助他重新回到正常的生活。在最後一次幫他出火後，我給了他一個擁抱，並且和他說，希望以後不要再在這裡見到他。

你又離開左按摩場啦

點解人寫故你寫故
你寫到咁多負評

其實樓主做得幾好 話出文就出文又定期更新 啲人唔中意個topic姐

多謝支持。
做空姐又做呢行，遇左係連登有好多負評

唔好在沉啦。
你沉邊間？有無提示？

我想知你點解想寫文

好多野好難同朋友分享，寫灑出來唔駛鬱係心中

其實有冇朋友知

其實樓主最需要嘅係支持
下海唔係一個容易嘅決定
喺度用文字抒發下感受姐，都要受到咁多指指點點，睇見都覺得慘
加油樓主，希望你早日儲夠錢上岸

我轉述je，聽得多客人講，好多男人想法都差唔多

支持樓主
描寫得好真實

有在國泰工作8年的空姐向本報控訴，指新合約下月薪大減4成，底薪只餘約1.2萬，連交租也不夠；她又批評合約條款含糊，亦列明國泰可以隨時更改條款細則，很多與她相若年資同事也不願簽約，「望住新合約，你係覺得未來冇希望。」

明搞你既
公司都唔value你既經驗
不過呢個年代,撘飛機咁common, business class以外都唔洗top notch 服務
一般人要既就係架機乾淨有電視野食唔差
與其senior加人工不如train過堆後生

有D想揾樓主TIM

出門大巴紅牌

你好似正D，可摸耳話我知點揾你

第28章 西客

做了差不多兩個月，熟客的數量開始變多，大部分時間都預先被熟客預約，做熟客有個好處，他們不會對你亂來，只要要求不是太過份，我都會盡量配合。最近因為第二波疫情禁令剛剛放寬，很多按摩店都正式重開，有批客為了新鮮感都去找去了其他店，所以這兩天比較靜，做生客的數量比較多。今天特別不幸運，遇到幾個不太友善的客人。

西客：「你唔用口？」

我：「唔用架，頭先咪講左，用手都好舒服架。」

西客：「咁掃興，我去親按摩，D女爭住含我Wor。」

我：「咁你下次咪搵番個D女lor，客服講左我無口既服務。」

西客：「麻燃煩，咁你呻吟幾聲比我聽，等我易出D。」

我：「唔好意思，我自己都無High，有呻吟聲都係假啦，邊有意思。」

西客：「阿姐，你仲當自己好高貴，你宜家雞來架Ja，個客叫你做乜就做乜啦！」

幸好我以前做空姐的經歷令我身經百戰，遇上這些客人，我不會哭也不會害怕，之後剛強得來又禮貌回應。我：「先生，我小女就無能力服侍你啦，不如我搵第二個師傅和你按，不過費用另計。」

西客聽到要再比錢之後，就沒有在堅持，只叫我快些出火就算。遇上這些客人，我會叫客服直接封鎖他們之後的預約。雖然在客人面前可以裝堅強，但如果一日內連續被背幾位客人侮辱，背後也一肚子氣，會好想哭，想同人講，但我這份工又怎樣同其別人講.......

香港地真係好多西客……

正評
樓主加油!

大家可唔可以唔好quote文？
同埋樓主如果有人quote咗 可唔可以唔好quote上quote呀？

個故係咪完咗啦？

樓主只係失蹤咗兩日啫！係咪
太好生意
沉咗船
放假

都未入正題

咪係，期待第一次口爆！

似爛尾.....

第29章 大家分享幫客人口交的經驗

今天是Carrie的生日，我地幾個晚上放工後一齊去了喝酒慶祝生日，上兩個星期Carrie幫客按摩時開了Zoom不記得Mute，後來事件總算沒有被校方揭發，Carrie也順利完成這個特別的學期。

我們去了自己一個住的Zoe家裡面喝酒，Zoe因為在自己家中時，經常受到後父的暴力對待，所以自己一開始讀大專，就馬上一個人出來租屋住，最近本來做開的Sales工作沒有工開，但又不願回家裡住，所以唯有來這裡工作。這個晚上我們話題主要環繞我們遇到的客人，責罵一下平時遇到的西客，讓大家自己心裡好過一點。

我們也聊到客人的喜好，Carrie和Zoe話好多男人其實最鍾意口交，特別是口爆，甚至乎比做愛更享受。因為我沒有任何經驗，之前拍拖都無幫個Ex，我好奇問問他們其實口交時有什麼感覺。

Carrie：「只要冲左涼，無乜所謂，除非個客人本身好樣衰或者好奇怪，其實都係當工作一部分，無乜特別。」

Zoe：「係丫，有時含含下，條J慢慢變大都覺得幾搞笑。E，你有想做埋口？」

我：「我唔知丫，連口交都做埋，好似第時無乜野留到比男朋友，同埋驚D男人條J有怪味。」

Carrie：「掙係做環保都無乜味，係口爆先大陣味Je！」

我：「口爆！又大陣腥味，比要D精射落口到，好嘔心Wor！」

晴晴：「係嘔心架啦，要搵食無計。爆一個多$300，射個陣忍住呼吸，之後即刻吐番出來，其實唔會聞到陣腥味，但呢一分鐘，幫你賺多$300，D客之後又肯搵番你，計落有著數。」

Zoe：「咪係，都除灑衫幫人出火啦，唔爭在啦，反正都已經墮落了。」

關於口交和口爆，大家今晚的分享對我來說還是很震撼的，可能是我保守，但為了$300就可以將陌生人的精液吸在口中對我來說還是一件難以接受的事，甚至乎我很難相像為何她們可以接受到！

開始越踩越深了

三天了。

會爛尾嗎

等待中

追咗咁耐，我唔忍心睇落去了，好似睇住個朋友沉淪咁。

好似之前見過一個P2妹妹實牙實齒話唔做P3，最後都係俾人屌埋，好心噏。

又quote文, 識唔識規矩？

我相信樓主唔會棄文除非佢真係要棄

一日內追到live 留名支持

樓主唔係做埋P3嘛？未心機再寫。

第30章 用不用口？

關於口交的迷思，我今天做其中一個熟客阿輝（之前女朋友唔肯拍拖多年都不除衫讓他掂的客人)時，便打算向他請教一下。

一如以往，頭半小時是Part I，之後便Part II，當我抓住他下面的時候，我問他：「其實你地D男人係唔係好鍾意人地用口含？」

阿輝面對我突如其來的問題也茫了一下，然後慢慢地說：「應該鍾意既，雖然我未試過，但我睇AV時，都鍾意呢D情節，條女望著你又粘又含，，個畫面好正。你知啦，男人係視覺動物，除了觸覺，視覺都好容易令人興奮。」

我：「哦，原來係咁，同埋我聽人講話用口，男人覺得有種征服女人既感覺。」

阿輝：「係架，搞野就係互動，係雙向，但被打飛機同口交就唔同，躺係到被人服侍咁，好似皇帝，好舒服，自己唔駛點動。」

我：「哈哈，男人都係賤，個個都想做皇帝。」

阿輝：「E，你想同我用口？」

我沒有回答阿輝，望著他下面，心裡面突然間想嘗試一下口交的感覺究竟是如何，靜默了幾秒後，我慢慢將個頭靠近他的下面，猶豫了一陣，氣氛都很尷尬，大家都靜下來沒有說話。我嘗試張開口，想放入去，但過了幾秒後，我始終都唔夠膽放入去。

我：「Sorry，我未Ready。」

阿輝：「唔緊要，我第一次都想想清楚先。」

之後，我匆匆用手幫他完事。臨走前，我：「如果你想，下次來個陣，或者我可能已經Ready，可以幫你用口。」

我估樓主第一個肯用口應該都係機師

唔經唔覺寫左30章，6萬幾字，大概係我頭兩個月的經歷(大約4月 - 6月），多謝大家的支持，我會繼續寫，仲有好多經歷和人未出場，不會爛尾，預計會寫80章。暫時我將頭三十五章重新整理成為一本Ebook，$40，有興趣可以支持下小妹，，買了後今個星期內會Email給你。
Ebook裡面31-35章之後會係度Post番，然後會繼續係度繼續寫。

樓主, 你條link 鎖左權限, 咩都睇唔到~

開番

想知樓主係邊度做😳

可唔可以 “付款方式” 選 其他：面交

加錢

有無提示係邊間？咁店既店名係花黎既？？

應該大把人狗衝

係咪架!即刻加

有冇女主角幻想圖？好無代入感

其實都便，問過聲稱係空姐，本地，後生，都要4500

咁你邊間，基本幫打就得

我同個毒男客都似，不過末去過，都係女朋友唔肯，基督教徒

個隻真係人型豬，除咗黃，真係想打7佢，仲要好自豪自己咁撚肥

完全無見過無著衫？

頂多見著胸圍，無啦

請問樓主你打個個收費係真既？定改左少少？我跟而個價錢表去搵，搵極都搵唔岩個符合既場

無摸過？

都有抱過嘅，今日有冇文
我都有搵過個啲hj bj資料，好多tg個啲都幾貴,4500先一次，我又唔想真係搞，真係怕內疚，但真係想有下女性點下見你價錢又合理，睇文又有同感，所以先想有機會幫襯你

你應該揾spa ，唔係PTGF
不過一試無回頭，最好唔好去揾

有冇啲推介，如果你唔方便介紹你個度都拍左5年，好壓抑

請問樓主個間c字頭🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️？

重未收到本ebook

剛剛全部發送至email, 你再查一下

第31章 用不用口？

關於口交的迷思，我今天做其中一個熟客阿輝（之前女朋友唔肯拍拖多年都不除衫讓他掂的客人)時，便打算向他請教一下。

一如以往，頭半小時是Part I，之後便Part II，當我抓住他下面的時候，我問他：「其實你地D男人係唔係好鍾意人地用口含？」

阿輝面對我突如其來的問題也茫了一下，然後慢慢地說：「應該鍾意既，雖然我未試過，但我睇AV時，都鍾意呢D情節，條女望著你又粘又含，個畫面好正。你知啦，男人係視覺動物，除了觸覺，視覺都好容易令人興奮。」

我：「哦，原來係咁，同埋我聽人講話用口，男人覺得有種征服女人既感覺。」

阿輝：「係架，搞野就係互動，係雙向，但被打飛機同口交就唔同，躺係到被人服侍咁，好似皇帝，好舒服，自己唔駛點轉。」

我：「哈哈，男人都係賤，個個都想做皇帝。」

阿輝：「E，你想同我……..用口？」

我沒有回答阿輝，望著他下面，心裡面突然間想嘗試一下口交的感覺究竟是如何，靜默了幾秒後，我慢慢將個頭靠近他的下面，猶豫了一陣，氣氛都很尷尬，大家都靜下來沒有說話。我嘗試張開口，想放入去，但過了幾秒後，我始終都沒有膽量放入去。

我：「Sorry，我未Ready。」

阿輝：「唔緊要，我第一次都想想清楚先。」

之後，我匆匆用手幫他完事。臨走前，我：「如果你想，下次來個陣，或者我可能已經Ready，可以幫你用口。」

30 同 31 內容一樣？

第31章 還清卡數又如何？

收到銀行的信用卡繳款通知，不經不覺，原來我已經做了兩個月，可能習慣了，感覺上第二個月比起第一個月過得比較快，因為開始懂得用了，隻手也沒有以前般疲倦。今個月，我總共做了，

Happy Ending 8次 $320

除上衣 + Happy Ending 45次 $520

全部除 + Happy Ending 67次 $600

加埋$3000左右Tips，總共賺左7萬元左右，終於還清卡數，比埋按揭後，最近因為工作，都沒有什麼娛樂想做，還餘下幾千元給了父母。還清卡數後，總算鬆一口氣，不過依然未有想離開這個工作，因為空姐的工作不知道何時才能恢復。

而且，父親最近也失業了，他做了十多年的餐廳因為疫情所以倒閉了，已經近60歲的他很難再找侍應的工作，餐廳要請都請年輕力壯的。而早幾年已經沒有工作的母親，最近開始有青光眼，看東西開始變得蒙，雖然可以去公立醫院排期，不過要排最少幾個月，又無得做微創，為了母親生活過得舒服一點，我也安排了她去看私人醫生，可以馬上做手術，雖然手術費要2萬元，不過我都覺得值得。

看著父母慢慢變老，都有點唏噓，錢雖然不是萬能，但至少可以令到家人的生活過得好一點，也覺得自己有點價值，所以我要繼續努力賺錢。

still waiting .jpg

我都想幫襯下樓主

你代入左邊間

你覺得邊個係真

精液有冇d係甜甜地

Rubbish

第33章 好多細路仔來按摩

最近多了好多不足20歲的客人來按摩店，原來最近大家開始收到政府的$10,000現金資助，所以有一批過了18歲合資助資格而本來在讀書沒有收入的男仔來按摩店，而且好多都還是「青頭仔」，他們的表現令我們一眾經驗豐富的姐姐都覺得很有樂趣。

我笑著說：「細路，你夠唔夠秤架？我唔想俾人拉喔。」

細路：「我18歲，Year 1架啦。個樣生得細個je。」

我見他一面害羞，笑著說：「你一定係青頭仔來啦？」

細路：「Er...er...唔話你知，點樣都唔夠你多經驗。」

我裝著憤怒：「即係話我攬交啦！」

細路立即嚇到靜了下來。幫他除褲時，我已經摸到他出了很多汗，我足弄他說：「唔駛緊張，等陣好舒服，細路，第一次出來玩丫？」

細路：「係丫，你地收咁貴，做成個禮拜Part Time都剛剛夠比迦。」

我：「鬼叫你咸濕咩，又唔去正正經經識番個女朋友。」

細路：「er，咁我由小學到中學都讀男校，好少同女仔一齊玩，唔識同女仔相處，一見到女仔就好緊張。」

我：「慢慢就識架啦，女仔最緊要人地關係，同埋男仔要有主見。」

細路可能第一次好緊張，所以打極都唔起，我叫他合埋雙眼，自己幻想一下自己鍾意的女仔，果然他慢慢放鬆下來，然後開始硬起來，可能第一次被人幫他大，所以好快他就好興奮了，兩、三分鐘就射了出來。

細路：「唔好意思，搞到你成隻手都係。」

我：「唔緊要。同自己打有乜唔同感覺？」

細路：「好舒服，好想每日都來搵你。」

我：「好丫，咁你要努力做野賺錢啦！」

最緊要人地關係？

支持

口交啦 面交

唔見左32章?

之前數錯章

疫情反彈，好多女又無工開，要下海

唔驚感染咩？我識果d淨係做熟客

有無試過腳交

其實呢啲新丁噝點搵上嚟，熟人介紹，盲中中睇招牌，有廣告推介，唔係間間spa 都有得出火㗎！

Tg 141

祝樓主早日搵到人生方向同上岸

希望你中學同學個經歷係假
同埋唔會工作遇上你個ex

咩意思?

關心，打錯字

第34章 乖乖仔

因為政府的$10,000資助加上月頭好多客人出糧了，我7月頭都非常忙，差不多每日都預先被Book滿10個客，好多舊客都無時間接，要麻煩他們多等一個星期。所以話男人「有錢就身痕」，好多男人都儲不到錢可能就是這個原因。

其中有個大學生一星期來了找我三次，他之前未拍過拖，第一次因為怕羞，所以只選擇了不脫衣服的Happy Ending服務，過兩日他又預約了我。

我：「怕羞仔，咁快又來搵我丫？」

怕羞仔：「係....係.....我掛住你......」

我：「下？！你掛住俾人打飛機個感覺Je，唔係掛住我。」

怕羞仔：「唔係架，我第一次就比左你，你對我係好特別。」

我心想，唔L係下，我係唔係要對埋你負責。今次他猶疑了一會之後，表示想試下我除上衣的服務，到我準備除衫時，他又說：「等陣先，我未準備好，始終是我第一次睇女仔無著衫。」

我：「下？第一次？咪同你平時睇A片一樣」

怕羞仔：「其實，我未睇過AV。」

我：「我先唔信。」

怕羞仔：「真架，唔單止未睇過。連飛機都未打過」

我：「唔係嘛，你無20歲都有18啦。咁我早2日幫你打，先係你第一次？！」

怕羞仔：「係。」

OMG，可能我真的需要對怕羞仔負責任，突然間我覺得好大壓力。過了幾日，他又再來了......

我男朋友嗰啲有時會
飲食可以控制到

吃什麼可以控制？

第35章 暖男

Eddy就每一日都有WhatsaApp我，好關心我，好驚我太累。有個舉動其實都幾貼心，Eddy知我最近都好多客人，怕我太累，所以有時會Book左我兩小時，只是同我聊天，不用我按摩，又買埋野上來比我吃。除了$300房間錢外，我都不想收他錢，有時他會堅持給我，或者我拒絕後，也偷偷放下一些錢給我。

Eddy雖然外表不是我最鍾意的類型，不過他的為人和性格都和我幾夾，原本他都是一個可以考慮的對象，可惜偏偏我們相識於這種地方。我相信他這一刻真的不介意我的工作，但如果真的在一起，日子久了，特別是當我們吵架時，我相信這個經歷一定會成為我們之間的炸彈。而且我這個不潔之身也配不起他，如果真的和他拍拖，我應該抬不起頭，總覺得虧欠了他。

為了不想欠他太多，通常我都會脫去衣服和他在床上擁抱，給他一些甜頭，不過就沒有進一步的行為，有時我會躺在他手臂上睡著了，有時我們會聊天，聊一下疫情過後，大家的工作、生活會變成如何，在這個地方談人生理想很諷刺吧

我都沉過一個女仔 佢向我招手 但我深知我地用互相認識既途徑 果斷拒絕左 但個個女仔明明係我心入面個杯茶

有無覺得遺憾？

點都有啦 如果第二度識佢可能結埋婚

真係咁靚女？

食多啲水果，特別係菠蘿，一星期見效，會甜
聽講女仔都可以 不過我未試過

睇完第一段真係以為我嚟

咁相似？分享下你個故事啦

都係搵咗幾次之後就變咗齋傾偈，會約兩個鐘同埋會買嘢食上去一齊食。

比好多錢

想幫得佢幾多得幾多

人地可能好景過你？

呢樣真駁唔到

沉船

搭親都沉

有無幾過咁耐以來總共用左幾多錢沉船

樓主你啲文好好睇
但係可唔可以以後覆文嗰陣唔好成段故事quote晒... 睇得好辛苦

一日未搞到，一日都唔會露出真面目，女朋友一定唔會係咁嘅地方搵

千祈唔好俾隻一日呢啲人！！！佢咁只係收得好，唔好信呀！！！

就快有，呢幾日第四波，少D客，可以開始寫番

你仲返工，唔驚咩？

畀的定力，唔好沉

加油💪

希望早日還清債務

唉，無統計過，驚自己接受唔到

出文未,想睇下個怕羞仔之後點

好正

spa 係咩玩法 好似幾正

追晒成條post
寫得幾好
樓主加油

繼續on99 甘

Update 未

係 對上一次出文成十日前

以為第四波少D客，點知熟客都好多，所以寫得慢左，唔好意思。

唔怕 你唔棄我日日上黎Check

仲未口爆到

按摩店要停，係唔係會休息出文

仲未Update

第三十六章 疫情第三波帶來的新機會

忙了兩星期，七月中第三波疫情開始嚴重，因為「慶回歸群組」，日日有幾十宗甚至過百宗確診。按摩店、美容院等需要暫停營業，我們的按摩店也暫時對外宣傳，不過如果有客人主動在網上查問，老闆依然會接客，當然如果是生客又有可疑，老闆都會答沒有開門。

其實我就沒有太擔憂會被感染，始終做這個工作本來就有風險，否則也不會有這樣高的人工，而且年輕人的痊癒率接近100%，如果感染就當休息幾個星期。大部分按摩師也和我有相同想法，不過來的客人的確少了很多，大概只有六月正常時間的一半左右，來找我的通常都是熟客。

其中一個熟客叫Tony，他大約每星期找我一次，來了四、五次，他是一個畢了業兩年的醫生，收入高又無拍拖，所以都幾爽手。

Tony：「其實呢個場咁多人出出入入都幾危險，不如我地出去酒店仲好啦？」

我被他的建議嚇了一跳，因為從來沒有想過這個主意，也從來沒有客人問這個問題。我沒有即時回答他，繼續幫他按摩，不過，我想想下都覺得這個建議不錯，一來安全點，二來氣氛又好些，反正Tony外表都不錯，我不會抗拒，更重要的是如果直接出去，我又不用分給按摩店，每次賺多三、四百。反正現在一日先有三、四個客，都有幾多時間可以出去。

Tony通常選的是全解服務，他很看重看戲，通常很快做完Part I，就會叫我「放風箏」，轉身後，他會溫柔地抱住我Kiss，頭兩次來，我都唔肯，後來他來了幾次後，唔好意思再拒絕，就被他輕輕地Kiss咀，他是少數我同意比Kiss的客人，kiss完咀之後，他會kiss我的胸部，在我的乳頭附近打轉，然後先輪到我Kiss他的身體。

今次出完火之後，我：「其實去酒店呢個Idea唔錯，你得閒，睇下下次我地可以去邊間啦。」

Tony聽到後非常興奮，表示會找一間環境好的酒店好好比我服務。

開了Patreon，各位有興趣可以支持下小妹，可以睇番之前重新校對的文章，並可以優先看到將來的新章節。
會繼續在這裡Update

404 唔work嘅

試呢個

特別章節會有咩?

去溝左個醫生啦

Tony講d野，我都成日同d囡講，而你既諗法同其他囡都差唔多

咩係放風箏

樓主可唔可以同我玩高潮控制
想咁玩幾個鐘

唔識玩

係咁磨我龜頭 但唔髀我射

香港航空炒250人，又多人下海爭客了

唔係愈黎愈貴咩 多到做唔晒

快d搵夠脫離算啦

手動正皮, 唔好理其他人點諗, 簡得做呢行就遇左,
有求先有供, 無對與錯, 你俾起D岩岩畢業既大學生 / 廢青正面好多
起碼對得住你既客人, 你有句講得好岩, 對於有自尊既女人做呢行, 幾十萬一個月唔係多, 好多牆外人唔會明個種無助同爭扎
曾經有隻雞蟲話「做雞想攞貞節牌坊」呢句野一定對你好大打擊
但係諗番轉頭, 唔洗理, 咁大個人要知道自己做緊咩
做左就唔好後悔, 祝你早日儲夠錢上岸, 唔好再回頭,
講真呢類有風險既工, 真係唔好貪心, 真心有時有錢無命享為咩?

我還好，儲落一批熟客。
疫情點樣，紅牌技師一樣咁多客，日日10個 - 12個，係D無咁受歡迎既少左好多客

咁你係咪紅牌

第37章 中學同學的Re-Union
歡迎支持下小妹

連續工作了5天後，今天終於可以休息一下。幾個最Friend的中學同學約了個ReU，因為限聚令，所以去了其中一個人的家裡打邊爐。

疫情底下，大家工作的環境都有所挑戰，有些Friend要放無薪假，比較好的就只是沒有花紅出，不過幾位Friend最關心的還是我，大家都在報紙經常看到我工作的航空公司裁員的消息，也知道我需要供樓，所以都很擔心我的經濟情況。

Mandy：「Marvis，你呢派仲有無得飛呀？」

我：「二月到宜家無飛過啦，不過大家唔駛擔心，仲有底薪出，加埋我仲有積儲可以用，最多遲D咪去送外賣賺下錢。」

其實我心中反而有點暗起的感覺，眼看大部分空姐、機師這幾個月都沒有收入，我這三個月暗地裡已經賺了十幾二十萬。

我將話題一轉，問Wilson：「I-Banker，你公司又點先，請唔請秘書丫，我Ok架Wor！」

Wilson：「雖然金融業今次沒有什麼影響，不過近年其實呢行都已經無以前咁風光，花紅已經得番一、兩個月，人工又加得少，連Headcount都無灑咁制～」

Iris：「加得少又掂，你本身人工都有十幾萬一個月啦。」

Wilson：「邊有咁多，你估上個年代咩，宜家我地呢D Junior位最多咪7、8萬一個月。」
Wilson當年是我們班上讀書最好的人，考上中大Global Business，之後順理成章入了其中一間I-Bank做Front Office的工作。中學時我都羨慕他讀書好，畢業後我又羨慕他有份高人工又在出名的機構做，而且他做這行，投資一定很厲害。

不過，自從做了按摩這份工後，我好像已經再沒有這個感覺，可能我現在賺到的錢比他還要多，回想以前，當我們幾個放學、週末經常一齊出去玩，Wilson就要埋頭讀書，我地大學時繼續玩，他就要做Part Time、做Intern，犧牲的時間和東西很多，讀書到做空姐，我輕輕鬆鬆，都現在反而我賺到的錢比他還要多，我算不算是勝利了？還是我竟然為了這份工作感到自豪，我已經去到一個非常墮落的地步？

歡迎支持下小妹

邊個來

推
樓主幾時再出文呀？

幫倉務主管李鎮汝推post（深圳隔離中)

第38章 首次去酒店(上)
歡迎支持下小妹
Tony上次來按摩時提議去酒店之後，過了三天，他就約我在放假時出去，他在WhatsApp裡沒有說去哪一間酒店，只約了我在金鐘地鐵站等，他說給我$3000，要我陪他一個下午。我對Tony都有一定的信任，所以對這個安排也沒有什麼顧慮，只要酒店乾淨，三星酒店就可以了。

來到金鐘站之後，Tony：「Hi，我買左D野食，一齊上去食？」

我：「好丫，我地去邊間？」

Tony：「唔話你知，等你有D驚喜。」

接著Tony帶我走去F出口，穿過隧道後，我們來了一個大商場(唔開名)，然後我們坐電梯上了商場上面的其中一間酒店。大堂的裝修很華麗，應該是一間五星酒店，估不到Tony都幾爽手。Tony看到我一面滿意的樣子，他看起來很滿足。

因為疫情比較少人來，所以酒店Upgrade了我們去海景房，以前在飛機上經常從天空望下去維港，從地上的高樓上一望無際地看維港卻是人生的第一次，情調不錯。我們很快吃完午餐後，便躺在床上，Tony隨意開了一套電影來看。

平時在按摩店上，很自然做完Part I就會脫衣服，不過在一個陌生的環境下，事情好像有點不自然。在按摩店裡除衫，我可以說服自己是工作需要，但在酒店裡做這個事情，就好像有一個人闖進在我的私人生活裡，工作和生活變得模糊，究竟我是不是已經變了PTGF?不過都來到這一步，已經沒有需要想那麼多。

同樣地Tony都好像有點尷尬，只是看著電視而沒有要求什麼服務。過了半小時左右，我打開話題。

我：「你成日約師傅出來架？」

Tony：「唔係丫，你係我第一次個約出來既女仔，我都有D緊張。」

我：「哦，咁你今日要出幾多次？」

Tony有點不好意思地說：「Er...不如試下三次啦～」

我叫他反轉身，然後就好像平時一樣先幫他按背部，大約按了20分鐘，我便開始脫去上衣，然後幫他按下身，之後叫他反過來。這個時候，突然想起遇到一個大問題，我忘記了買飛機油！
歡迎支持下小妹

其實3000蚊一個下午
本身都唔算貴
係spa雙鐘都2000啦

對醫生黎講
更加係好平

今次會唔會有少少短

我仲末收到

你填多次個email係張Form到

我俾咗錢仲未有電子書

你電郵第一個英文字母同@之前的字母是什麼，我再發給你

寫得好好 支持！
亦都好有心 連登仔好撚難服侍

想問你有冇set一個deadline 比自己？

推一下

咁似張飛人🧐

做左patreon普通會員，但最新得第12章

呢幾日會加

支持
快d出文啦

嘩 玩篤爆

陀場不外 忌廉 , 香港, 和平, 永遠....

有冇客想玩埋絲襪？

有，有D好變態，睜睇我隻腳著絲襪自己打出來

仲有工開？

自己打咁搞笑？😂 老虎蟹都叫你幫手打啦😂

咁你以前飛，會唔會有人搵你買絲襪？

熟客

我手法好好，只是他變態

睇得出樓豬應該都沉哂，真話唔會啱聽

張飛人果陣都沒拎個故黎搵錢
果陣佢仲送書 我有一套
我果陣成日屌佢要D女SD圖比佢先出故

樓主做雞都唔夠 要拎自己個經歷黎搵錢
自己食自己既人血饅頭

這位巴打有見地中肯樓主幾有底線真係睇到自己食自己人血饅頭形容得好貼切

靠自己賺錢有問題？

這樣是靠自己?
嫖客角度梗比好多理由幫你講到合理化件事,你唔做佢地邊有新女.女人奴隸就會話你可憐哄你 網上留言唔使負責.我睇完你既文不論真假得一忠言就是唔想你做人玩物.(有遇過你相似經歷的人)你唔中意聽就當我認真左sor

第39章 首次去酒店(中)

靈機一觸，我決定用洗手間的沐浴露作為飛機油的代替品，查上手比我想像中好用，都幾滑，打了幾下，Tony的下體已經全部變成白色的泡沫。

我：「舒服嗎？」

Tony：「第一次用沐浴露，個感覺好新鮮，哈哈！」

打了幾分鐘後，Tony身體顫抖了一下，原來已經出了，因為沐浴露的泡沫和精液同樣都是白色，要不是Tony顫抖了一下和有一下呻吟聲，我都不知道他已經出了。

Tony很花沖完身之後，便躺在床上抱住我休息，之後我們打開了電視一齊看了一套電影。我望著窗外的維港景色，想起之前經常住酒店的生活，原來已經差不多半年沒有住過酒店，其實香港景色也有漂亮的一面，以前只是住在外地的酒店，甚少住本地的酒店，看來我之後應該還有很多機會。在酒店提供服務都算是「又食又攞」，可以免費體驗漂亮酒店又可以賺錢。

電影播完後，Tony便叫我幫他打第二次。我再次脫去我的上衣，然後便開始和他打，果然第二次比第一次難出很多，打了半小時，依然未出到。

Tony建議：「不如換換姿勢，我鍾意射落個胸到，興奮D我應該可以快D出到。」

我：「下，但係我未試過比人射胸wor！」

Tony笑著說：「咁咪同我試第一次咯。」

我見今天他又請我來這間高級酒店，又請我吃野，都不想欠他太多，而且他外表都算不錯，我便半推半自願下躺在床上，然後Tony雙腳張開跨在我腰的兩旁，接著我便用手幫他Chok，果然Tony馬上變得興奮起來，很快就表示差不多要射出來。

我用另一隻手蓋住面：「你唔好射落我塊面到。」

Tony說：「我會小心啦。不過，你未試過顏射?」

我：「緊係未啦，咁嘔心！應該無女仔鍾意。」

說著，Tony已經射了一堆精液在我的胸上，有些仲流去了兩邊的床上。其實感覺都可以接受，未有太抗拒這種方法。

當我想去沖涼的時候，Tony提議：「難得有咁大個浴缸，又望著維港景，不如我地一齊沖啦～」

我：「唔好啦，你又唔係我男朋友，好尷尬～」

Tony：「最多我加錢啦，齊頭比夠$5000你」

一氣呵成版，歡迎支持

推
加油

見標題唔錯
貼近現實
支持下
推唔起都推

停更？

多客

推，等下集

我：「唔好啦，你又唔係我男朋友，好尷尬～」

樓主已經冇晒底線，一定會應承唔洗扮
其實全解都肯，一齊浸浴有分別咩

5000 OK喎

口爆千幾都肯制
5000浸浴好抵

然之後顏射+吞精，為咗$5000樓主係唔會Say No

第40章 首次去酒店(下)
Patreon率先發布
過幾日係度Post番

我靠自己本事請既錢
點解要還呀 屌你老母

借

第40章 首次去酒店(下)

我還在猶豫之際，Tony已經打開浴缸的水龍頭開水，並且開始將酒店提供的海鹽加在水中。

還未穿上衣服的Tony說：「來啦，呢間酒店個浴缸咁大咁正，無邊間酒店可以望著維港沖涼～」

對的，我好Cheap，沖多個涼就多$2000對我是非常吸引，我不斷找藉口去說服自己，既然自己都脫光光，還比人射在胸上，都不差在同Tony一齊沖涼，只要受住不做愛的底線就可以了。

想著的時候，Tony 已經坐在浴缸，躺在浴缸的背部上，他說：「座上來啦！」

守不住金錢誘惑的我，緩緩地踏進浴缸裡，坐在他前面，然後躺在他身上。然後Tony開始Kiss我的背部和面部，我的姿勢也很難拒絕他。過了一陣，他的雙手從後伸在我胸部上，開始渣我對波，和搞我的乳頭。

被玩弄了20分鐘後，我們離開浴缸，然後躺在床上休息。很快Tony就睡著了，我就在沉思自己究竟在做什麼，自己除了骨妹外，還已經是一個PTGF，每次說要守住底線，結果每次都半推半自願地降低底線，究竟最終我的會否所有底線都失去？

過了大半小時後，Tony醒來：「原來出兩次已經咁累，可能真係老啦～」

我：「你都係30歲je，宜家幫你出第三次啦～」

Tony面露難色：「如果早10年，我一日五次都無問題，不過今日比較累，再出多次，我驚我癱瘓，你下次先幫我出啦。」

在酒店留了半天，我們便Check Out，Tony請我吃多餐晚餐，然後開車送我回家，雖然只出了兩次，但Tony照比了$5000給我。

第41章 不想留在家
率先看

之後會唔會有玩絲襪情節？

文呢樓主

仲未出文

700

出文！

推
有冇文？

越來越無底線

想問下有冇客真係射左好多？谷左好多日咁？

有，又多射得又遠

推
有冇文

通常儲夠兩星期就去口爆啲女 見到佢哋成口都係好滿足

師兄一定好多👍

咁阿Tony 射得多？之後有冇玩絲襪？

通常即刻去浴室吐，你地唔會知有幾所係裡面

第41章 不想留在家

父親是一個很傳統的人，注重面子，自從失去了餐廳的工作後，便一直留在家中，不肯嘗試轉行，母親和我都曾勸他改行，做保安等一些比較容易找到的工作，他覺得做保安比起以前做餐廳部長是有失身份。

無所事事之下，他的脾氣愈來愈差，常因小事發脾氣。雖然是肺炎令到他工作的餐廳倒閉，但他依然慣常怪責年青人社運搞到經濟變差，更覺得政府應該早一點有國安法。這些話題從以往我們一直爭論，到後來大家已經不再在家中不再討論，不過最近經常聽到他的偉論也令我不想留在家中，寧願去工作。

另一個令我寧願做一份不光彩的工作都要堅持的原因是父親經常睇少我，重男輕女的他一直覺得我弟弟的成就會比我大，他總覺得沒有了他的幫助，我不可能過到好的生活，當年買樓除了是因為投資外，另一個原因是想證明給他看我是可以靠自己的，所以我無論如何都要保住層樓，不可以看他睇死，我還要賺更多的錢，繼續比父母家用，只有這樣我才可以在家裡維護我的尊嚴。

現在晚上即使沒有客人，我也寧願留在按摩店和其他女仔聊天，或者玩手機也不會家，通常等到夜晚11點幾他們都已經睡覺，我才回家。聽比較資深的女仔講，以前夜晚比較容易遇到麻煩的客人，通常是喝醉酒，不過現在酒吧餐廳都不開下，通常過了9點都比較靜，沒有太多客人會來到。

大概都知射左幾多啦
有D玩熟左既會叫佢吐出來比我鑑賞下先

認真,真係好多,次次爆完D囡囡個樣都好獰猙獰

有幾多呀？射幾多下？

係唔係要轉去成人台討論

想試下?

想試吓，男

d 人 就係醉醉地先上黎出火。。

小心對方真係射到你成口都係

唔想試但我想知講到咁

之前計過都6-8下,頭3下射得好多,感覺到啲精係湧出嚟

第42章 雙飛
預先睇，和可以一氣呵成睇翻1-42章

而家第四波疫情仲有客咩？
樓主都冇時間出文？

都仲有好多客

幾好睇

樓主似係寫緊自己

唔係寫緊自己，寫邊個？

好想幫襯下

其實成年疫情，有冇女中招

第42章 雙飛

去完酒店，我第二天重新回到按摩店上班，隨著第三波疫情開始放緩，我連續幾天大部分時間都滿座，有一天下午剛好中間有一個小時的空擋時間，原本我以為可以稍為休息一下，順便吃個下午茶。

怎料我一坐低，Fanny便從房間走出來叫我。Fanny是我地之中經驗最多的一位，大約做了一年，在今年陀地熱潮之前已經投身這個行業，她又漂亮服務又好，所以基本上日日都滿，新客好難有機會約到她。

Fanny：「晴晴，你有無時間入一入來我間房？」

我：「好呀！」

入到房後，我看到已經有一個沒有穿衣服的男人躺在床上，Fanny說：「客人想做雙飛，你有無興趣一齊做，即係一齊做，我地兩個輪流幫客人出火就可以，鐘錢一樣。」

我有點愕然，一來我和Fanny本來不太熟，第二因為重來未想過兩人一齊服務同一個客人。不過聽到提供一半服務但可以收全數錢，我就有興趣試試。首先Part I，我主要負責按腳，Fanny就按上身。

到Part II，我們一起脫下衣服，赤裸對男人對現在的我沒有什麼尷尬的感覺，反而赤裸對著一個認識幾個月又不太熟的同事，自己竟然有點尷尬的感覺，當然經驗老到的Fanny沒有這個問題，她很快就開始負責分工，叫我先摸客人下身附近，她就用先在客人背上做波推。

雖然我有做全解服務，但依然打開眼界，原來全解之後，除了給客人摸胸之外，主動可以做的服務還有很多。Fanny先站在床邊用胸部壓在他背上，又吻他背部不同的部位，後來更索性整個人躺在他背上，然後從他的背一直吻到他耳朵裡面。

客人轉身後，Fanny叫我先幫他打飛機，她自己繼續用胸壓在他身上，之後又和他接吻，再吻他的全個上半身，弄得客人不斷發出呻吟聲。相反，我就只識Chok他下面和在他下面附近摸摸。過了幾分鐘之後，Fanny叫我交換位置，要我嘗試吻他的上身，而她自己就坐在他下身附近開始吻他的大腿。

突然間，Fanny將嘴巴移到他下身附近，張口把他的巨龍含著，原來Fanny提供環保吹的服務，Fanny的口不斷將他的巨龍又入又出，而我就左在客人身邊，用雙手渣我的乳房。過了五分鐘左右，客人開始快速呼吸，然後表示快射了。

我怕客人射在Fanny口中，就緊張地說：「Fanny，他要射了，你快D蘿番個口出來啦。」

Fanny沒有理會我的說話，反而含得更深更快，當我在猶豫要不要再提Fanny多一次的時候，客人已經大叫一聲，應該是直接將精射在她的口裡面。

Fanny再含多幾秒，直到客人震完，然後Fanny便拿了一張紙巾，將口裡面的精吐在紙上面，好像一幅不在乎的樣子。雖熱我不知道對男人來說口爆有什麼值得興奮的地方，但原來口爆是這個樣子，今天總算見識了，其實好似都無想像中那麼嘔心。

第43章 憂鬱的會計師
優先看，小妹工作甘累多寫故事比大家睇，請多多支持小妹

果個客人射左好多？

呢篇寫得唔錯，支持樓豬

屌
我好似幫襯過你

幾時

我都應該幫襯過你

係邊度黎師兄 相信好多人想去幫襯

唔方便透露

講下係邊頭

師兄，獨食難肥啵

老尖陀地口爆
五隻手指數得晒啦

宜家多左好多個

睇到扯扯地

係咪111315嗰間

都死啦 想行死人咩

第43章 憂鬱的會計師

除了沉船的Eddy，還有一個人找我主要不是為了出火，而且他也沒有沉我船。我叫他會計佬，不過其實他還很年輕，應該只是畢業兩、三年，和我差不多年紀，他畢業後就在其中一間Big 4會計師樓做，差不多考到牌。

會計佬從來只需要除上半身衫的服務，最初幾次找我的時候都比較沉默寡言，面部也沒有什麼表情，無論是我講笑，甚至乎他興奮快要射、射緊、同射完都是目無表情，不會流露半點情緒。

後來開始熟了之後，他就開始分享多點自己的生活。有一次當我叫他轉身然後想幫他開始Part 2時，他叫我躺下來抱住他，抱了差不多10分鐘，我說：「差不多要開始出火啦，唔係既話會過鐘。」

他：「不用出火啦，我只想有人抱抱我。反正工作已經好累，無力起。壓力大既時候，一個擁抱係一個支持，有一個舒服安全的感覺。」

我：「見你成日都夜媽媽先來，又成日唔笑無表情，都估你好大壓力架啦。」

他開始分享他的壓力來源，每天工作的時間都超過14個小時，上司要求每日要晚上11：30之後先可以離開公司，週末也要工作。每晚在公司吃完晚餐還要繼續做，在家工作的時候因為開會的效率低，工作的時間反而更長，而且完成工作後上司也不會讚賞。更慘的是，女朋友沒有體諒他的長時間工作，反而埋怨他很少有機會見面，平時講電話幾分鐘就話要休息，所以經常吵架。至於打籃球等嗜好更加沒有時間做。

久而久之，加上考試的壓力，而且他經常比較在銀行、公務員的同年同學賺得比他多工作又比他輕鬆時，他開始有少少憂鬱的徵狀。他有去看心理醫生，吃了藥有少少好轉，情緒上稍微放鬆，和醫生聊天的確令他覺得好一點，不過心理醫生的收費很貴，45分鐘要$1200。

後來他找我按摩的時候，發現其實和我聊天也有類似的感覺，他坦白地和我說：「其實同你仲好傾，年紀又近D，你又開解到我。同埋搵你做半解都係$800，便過我搵醫生，時間又長D，仲有埋Extra Service，點都抵過對住個中年女醫生，又無得摸又無盛。」

雖然他只是當我一個比較廉價的替代品，但對於我有能力成為一個好的聆聽者和做到部分心裡醫生做到的事，我還是感到有點開心感覺。後來幾次他來按摩，也沒有要求出火，只要求按摩按得到位一點和給他多點擁抱。

一氣呵成版

咁樓主正唔正

樓主潛左水？
冇事丫嘛？

凍，隻手硬灑

晚晚打開見唔到新post 好失望😭
btw 近排仲有冇返工？

你地呢d會唔會有暖爐,天氣咁凍,貼錢都未必黎

有暖爐，不過太凍已經少左2成客。
呢排懶左，成日鋰埋係皮裡面。

有䁔爐真好，唔係間間有

無暖爐，搵鬼來

第44章最後一程

樓主有冇上141？
我係口爆tag見到失業空姐

師兄你咪去試下搵 睇下搵唔搵到樓主
不過你仲敢去

樓主尖沙咀喎

爬下文，樓豬唔係141

人地吹水，你就當真

Push

唔小心入左來
疫情關係已經冇玩幾個月啦
玩陀最深刻係遇過一個真係IG女神級，不過好短期就揾夠冇做
諗起就想揾返佢，就算約唔到，有辦法聯絡知佢近況都好

切忌沉船呀

樓主呢？

第44章 最後一程

由2月到8月，基本上所有機師、空中服務員的心情都一直躊躇不安，既想可以快點恢復正常的工作量，但殘酷的疫情也令我們知道航空業會迅速恢復的機會很渺茫。轉行的人不多，很多人依然在等，有些人按奈不住，一邊Part Time一邊等。每天看著報紙報導某某航空公司又有似是而真的裁員消息令人神經緊張，無論去或留，大家都想快點知道答案。

8月初的一個早上，當我換好衣服，準備去按摩店上班的時候，突然航空公司打電話來，要我飛一轉新加坡。以前，當我收到電話時，通常都有點興奮的感覺，因為可能有機會飛去未去過的地方，可能交到新的朋友，當然最重要的是可以拿多點薪酬。這幾個月，我以為再次收到Call的一天會很開心，點知今次真的收到Call之後，我卻沒有什麼感覺。

座巴士經過青馬大橋時，心中有一個感覺是最後一次穿著這套制服去機場，這三年來經過這條大橋數百次，想起很多以往的回憶。

疫情下，我服務的航班只有少量乘客，大約每排座得兩、三人。雖然已經幾個月沒有飛，不過我完全沒有忘記起飛廣播、送餐等的流程，因為乘客較少加上因為疫情，提供的食物又已經變成乾糧和罐裝飲品，所以比以往快完成。休息時和其他空姐和空少聊天，大家都覺得今次是最後一次飛，有些人已經準備轉行，有些人對前路沒有想法，有些還有很多經濟壓力。我慶幸一早已經轉了行業，雖然不光彩，但至少我生存到，甚至賺到好幾倍的錢。

或者是因為按摩賺的錢多太多，所以我對空姐這份工作已經沒有眷戀。雖然可以飛去很多地方，可以有很多不一樣的工作經歷，也許人大了變得更現實，這一刻賺多點錢對我來說更重要。或者就算馬上可以恢復正常工作，我一樣會辭職轉行。

因為疫情，所以飛機降落後，我們要留在飛機上等回航的旅程。回程的時候，每一個流程我都想著是最後一次做，雖然可惜但沒有遺憾。飛機降落後，我們互相拍照，猶如讀書時的Last Day。三年的工作旅程，我去了很多沒有想過這一輩子去過的地方，也因為工作和前男朋友分手，遇到很多奇怪麻煩的客人，也遇到很多很好的同事朋友，一切都幫我成長。回家時，巴士再次經過青馬大橋，沒有傷感的感覺，反而對事業展開新一頁有點期待。

一點甜都沒有

樓上位ching 呢個唔係甜故而係樓主既故事佢既經歷

等左兩個月都未有
幾個月之前睇過呢個故仔
呢排再追番
但都而家都未到口爆

樓主加油啊
真人真事好好睇，支持

我諗佢意思應該係文筆太硬卦
總之我自己就覺得心理歷程唔似女仔
之前果幾篇明明可以甜都描述得好死板

SIN 都算long haul.....
想聞絲襪🥺

第45章 專心發展

樓主好似冇講喺大裁員中有冇喺 list 入面。

樓豬請問有文未

幾時有文

爛尾

呢排跟客人炒緊GEM, 夜晚唔得閒寫住

做雞就專心D啦

GEM 定 GME

走兩轉，隨時多過我按50個客

SH你d客好過啦

GEM同GME都搞錯

Sh係點解？

Strong Hold

第45章 專心發展

決定離開空姐工作後，心情反而舒暢了，好像拖著自己的一件事終於完結，就像以前和前男友最後幾個月一直就鬧分手時是最影響心情，反而分開之後沒有想像中般傷心，現在可以專心發展新一頁。

現在我的目標就是要成為最受歡迎的陀地按摩女子，賺很多的錢。第一個改變的就是要嘗試幫客口交。我未試過幫人口交，如果要幫一個陌生人或者外貌不討好的人口交，對我來說暫時還有些嘔心，要是對著自己有好感的人應該會容易開始一點。

我閉上眼睛，想試下第一個出現在我腦海的男人會是誰，機師Sam等我放工、我們一起喝酒的畫面馬上便湧現出來，但Sam是一個Playboy，他比較大機會有性病，若然我用口服務他，染上性病的機會較高。而且我不想我第一次用口幫他只是一場金錢的買賣，雖然我們之間沒有什麼可能，但我心底裡還是有一絲希望我門可以有段正常的關係。

之後我再嘗試想其它男人，不過一時間都沒有任何一個男仔特別在我的腦海中出現。於是，我打開我的Telegram，看看我熟客個List，看到和我最多訊息的是Eddy，Eddy是一個好人，他平時已經對我很好，很關心我，這種關愛已經超越客人甚至朋友的關係，是一種沉船的表現。對於他的好意，我沒有辦法回應，唯一可以做的就是不要讓他繼續沉船，所以我是不可以幫他用口的。

再睇TG，阿輝和我的交流也挺多，上次也差點幫他用口，他算是一個乖乖仔，因為女朋友不肯讓他摸，所以我是他唯一有全裸身體接觸的女仔，我覺得他說的話應該是真，中性病的機會非常低，而且我只是幫他填補他本來關係欠缺的其中一個元素，他最愛的還是一齊多年的女朋友，我不擔心會令他沉船。

我發了一個訊息給他：「我飛番香港啦，今日係最後一日在家隔離，聽日番工啦，你邊日會來？我留定時間比你。」

阿輝很快便回覆：「太好啦，我都谷左好耐，聽晚放工後啦～

佢話谷左好耐。。。肯定爆到你成口都係😭

笑撚死

專心做雞

Push
支持

快點出post

愈睇愈慘
好似已經不能自拔咁
當初如果唔係支那疫情同買左層樓都唔會入坑
錢永遠都搵唔夠
希望樓主早日抽身離場😣

睇黎有排都未上得岸

又要接多幾個口爆

唔知樓主走曬貨未呢

最慘係d 麻甩佬谷埋谷埋 N 咁多日，
再黎搵樓主口爆。。爆到個空姐成口都係。。
個量一定又多又濃😭。。
我都鄧樓主辛苦。。

齋睇文字都想嘔

第46章 終於用口了

下午回到去按摩店之後，做了兩個普通的全解客，之後便到阿輝了。
阿輝：『好耐無見，有D掛住你添～』

我 ：『有無甘誇張呀，個零月Je，你無搵其他按摩妹咩？』

阿輝立即顯得有點害怕，喲喲哦哦一輪後，細細聲承認自己有找過其他女仔按摩，其實我絕對也沒有權利介意，不過我為了玩弄他，就裝著很憤怒。 阿輝嚇得不斷講Sorry，又說下次來的時候，會買份禮物送給我。

如常幫他做了Part I，之後開始脫衣服做Part II，阿輝先背著身，我騎在他的屁股上，然後開始輕輕地從他背部上方一路吻下去，吻完背部，開始吻屁股，然後我將右手穿過他雙腿中間，開始撩他的下體， 阿輝馬上噢噢地呻吟了幾聲。

之後我叫他轉身，然後我從他的胸口開始 吻下去，接著用我的嘴巴再在他下體附近的大腿上打轉，阿輝興奮到雙腿發抖。

我：『不如我用口幫你？你WhatsApp話谷左好耐～』

阿輝：『Er...er...好似唔係幾好甘』

我：『我想有D突破，你係我熟客。我想將第一次比你。我未同過Ex和其他客人含過，你要教我。』

阿輝：『我都係第一次....』

我未有等阿輝說完整句句子，就已經低頭含著他已經硬了的下體。第一次含的感覺有點像吃腸仔，皮就比較滑，主身就比腸仔再硬一點點，傍邊的毛有點阻住我。雖然我動作進取，但其實我都頗為緊張，幫男人含的感覺沒有我想像中般困難。

之後我上下搖動我的嘴巴，阿輝說我的牙齒咬到他，叫我含著嘴唇試下，果然效果好得多，可能阿輝真的谷住了很久，不到兩份種，便說要射了。

我還未接受到口爆，所以便將他的下體從口中拿出來，然後用手就幫他下體搖兩下，他馬上便射了大量的液體在我的手上，好彩不是射在口裡面。

佢射左好多？🥴🥴 好濃？

第一次竟然唔係口爆

未，賺左幾萬美元，之後加貨，宜家倒輸番萬幾

散左水喇喎，你仲唔走

樓主俾人口爆時，有冇試過瀆襯？

做左傻散

唔小心吞左D就有，未至於逐親

係咪因為射得太多。。？😟

抵撚死

過年忙同客吃飯逗利是

個客要個姿勢唔慣

哦。。。
不過有d 都會射好多？

你會同客食飯嫁？

同d熟客？

有無客好鐘意深喉，好正

雞

太多客口爆吐都未吐得切 哪有時間打文

想知樓主一個月搵幾多？

呢排人心惶惶，美麗都個3單確診係part 3場，隨時第五波

多個普通醫生律師

聽講好似仲有兩個客確診咗

含之前有冇洗鳩？啲鳩屎果陣味真係男人都覺得難頂
利申：日日洗，做之前都會洗

之前每日百幾單你都唔驚 而家又會驚嘅

吹得就吹

😿😿😿

有冇文🙏

無，咁搞笑？

等多陣

女客點樣happy ending?
打潛艇？

爛尾lu

而家名正言順開番，仲要加價，忙住口爆啦

係咪搬左去isquare附近

肯定個個麻甩佬都谷左好耐。。。🤭🤭
個個儲左超多。。。

樓豬 我們到了 你在哪裡？

如果比左錢但係一個月都唔update 一次仲有可能爛尾可以點？

利申： 冇比錢

樓主係邊到做

第47章 被射在下巴上

自從開始了第一次用口後，我並不太抗拒做這件事，服務客人的時間一樣，但每個賺多至少$200 (全解: $900, 用口$1100), 而且很多客人會多額外給一點Tips。

當然我沒有叫客服寫明有這個服務提供，始終要為一些比較老、醜樣或身體有點奇怪味道的客人口交，我還是沒有這個打算。通常大部分熟客，我都願意做，至於新客，如果接受到，我便會和他們說自已有提供這個服務。

有幾個星期沒有來的怕羞仔是我第二個用口的人。幾個星期他第一次來找我之前，怕羞仔連AV都未睇過，飛機有無打過，估唔到那麼快便有這樣多的體驗。

我：「咁耐都無搵我，係唔係去左搵第二個？」

怕羞仔聽到後顯得十分慌張，然後擺動雙手否認。

我：「係呀 ~ 咁你咪谷得好辛苦？有無自己打飛機先？」

怕羞仔細聲地說：「Er...er...算係有，自從你幫我打左第一次後，我就上左癮，每晚唔打就好似做漏野咁，唔安樂。」

我：「你打個陣，有無幻想住我？」

怕羞仔：「有，每次都只會幻想你無著衣服個樣同埋身體，無幻想過其他人。」

我其實有點猶豫用不用口幫他，怕他情竇初開，會沉我船。不過見他是小鮮肉，自己又可以賺多幾千，開始做Part 2一陣後，我都不理會那麼多，直接問他：「想唔想試D更刺激既野？」

怕羞仔：「Er...er...好丫，不過係...」

我：「你合埋雙眼就得，唔好理其它野。」

接著我便開始用舌頭賴他那條還未有割包皮的下體，還未開始放進口裡，他下體已經充滿血，而他也開始發出一些呻吟聲。賴了他下面的蛋蛋和下體外圍後，我便一口含著他下體開始前後移動，他也打開了眼睛，顯出一副既享受有驚愕的表情，可能他腦中從來沒有口交這個概念。

不消兩分鐘，怕羞仔：「我要射啦!」

我馬上將他下體從口中拿出來，才剛離開口中，他的精液馬上噴出來，因為來不及，還有幾滴射了在我下巴和頸上。

怕羞仔見狀嚇得連番道歉，其實我有沒有太介意，不過還是扮憤怒作弄一下他。為了表示歉意，怕羞仔給了$500貼士我。

終於出

好似都無人睇

你打快啲先有人睇

你要出文先有人推

仲未1001

1001點解

大佬呀, 冇文點睇呀師傅

1001個客

貼文上限一千條，過咗要開新post 咪1001

Good🤝 袋多500
咁怕羞仔係咪都射左好多？？

一個post 最多1001 個留言
即係推爆post 咁解

睇緊啦

你女權㗎喎！都睇呢啲！？

樓主準備開新post

#998

血氣方剛，緊多啦